msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-01-29 18:14+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /packages/twenty-server/src/engine/core-modules/i18n/locales/en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 31\n"

#. js-lingui-id: 6vxiIt
#: src/engine/core-modules/inter/integration/inter-integration.service.ts
msgid ""
"\n"
"        Rate limit exceeded for the Banco Inter. \n"
"        The operation cannot be performed at the moment. Try again in"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Qyrd7v
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "(System) View Fields"
msgstr "(系統) 視圖字段"

#. js-lingui-id: 9Y3fTB
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
msgid "(System) View Filter Groups"
msgstr "(系統) 視圖篩選組"

#. js-lingui-id: TB2jLV
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "(System) View Filters"
msgstr "(系統) 視圖篩選器"

#. js-lingui-id: Y7M7Ro
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
msgid "(System) View Groups"
msgstr "(系統) 視圖組"

#. js-lingui-id: 9vliLw
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts
msgid "(System) View Sorts"
msgstr "(系統) 視圖排序"

#. js-lingui-id: 5B59WE
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "(System) Views"
msgstr "(系統) 視圖"

#. js-lingui-id: Q0ISF1
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "{fieldName} and {fieldName}Id cannot be both provided."
msgstr "{fieldName} 和 {fieldName}Id 不能同時提供。"

#. js-lingui-id: ZkHTHm
#: src/engine/metadata-modules/index-metadata/utils/validate-can-create-unique-index.util.ts
msgid "{fieldType} fields cannot be unique."
msgstr "{fieldType} 欄位無法設為唯一。"

#. js-lingui-id: 8haj+G
#: src/engine/metadata-modules/utils/validate-metadata-name-is-camel-case.utils.ts
msgid "{name} should be in camelCase"
msgstr "{name} 應該是 camelCase 格式"

#. js-lingui-id: rMfEDH
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "% NF-Com"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4m+uYU
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "% NF-e"
msgstr ""

#. js-lingui-id: UE4fAy
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "% NFC-e"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ou3zj5
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "% NFS-e"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3GTImX
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "A charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: g1e0e9
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
msgid "A chatbot"
msgstr ""

#. js-lingui-id: kZR6+h
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "A company"
msgstr "公司"

#. js-lingui-id: +aeifv
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "A connected account"
msgstr "連接帳戶"

#. js-lingui-id: cOSBjW
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "A dashboard"
msgstr "儀表板"

#. js-lingui-id: HCoswz
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "A favorite that can be accessed from the left menu"
msgstr "可從左側菜單訪問的收藏"

#. js-lingui-id: 6w8bHl
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "A Folder of favorites"
msgstr "收藏夾"

#. js-lingui-id: sSGYmf
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "A group of related messages (e.g. email thread, chat thread)"
msgstr "一組相關消息（如電子郵件線程、聊天線程）"

#. js-lingui-id: vv+//q
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
msgid "A integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: qRZgwf
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "A integration of Focus NFe"
msgstr ""

#. js-lingui-id: vZj1Xc
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "A message sent or received through a messaging channel (email, chat, etc.)"
msgstr "通過消息渠道（電子郵件、聊天等）發送或接收的消息"

#. js-lingui-id: bufuBA
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "A note"
msgstr "備註"

#. js-lingui-id: 6kUkZW
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "A note target"
msgstr "備註目標"

#. js-lingui-id: Io42ej
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "A person"
msgstr "人"

#. js-lingui-id: 5OWXGy
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "A product that can be sold"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q2De+v
#: src/engine/metadata-modules/role/role.service.ts
msgid "A role with this label already exists."
msgstr "此標籤的角色已存在。"

#. js-lingui-id: mkFXEH
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "A task"
msgstr "任務"

#. js-lingui-id: hk2NzW
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "A task target"
msgstr "任務目標"

#. js-lingui-id: j8ME+y
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "A telephony integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: L31GZg
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "A traceable link"
msgstr ""

#. js-lingui-id: J2VOcy
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "A whatsapp integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZIN9Ga
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "A workflow"
msgstr "工作流程"

#. js-lingui-id: YwBCp8
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "A workflow automated trigger"
msgstr "自動化工作流程觸發器"

#. js-lingui-id: 1+xDbI
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "A workflow run"
msgstr "工作流程運行"

#. js-lingui-id: N0g7rp
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "A workflow version"
msgstr "工作流程版本"

#. js-lingui-id: HpZ/I5
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "A workspace member"
msgstr "工作區成員"

#. js-lingui-id: GDKKxT
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Access Token"
msgstr "訪問令牌"

#. js-lingui-id: pd81Qb
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Account Owner"
msgstr "帳戶所有者"

#. js-lingui-id: loqL/f
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Account owner for companies"
msgstr "公司帳戶所有者"

#. js-lingui-id: HZosRi
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Account Owner For Companies"
msgstr "公司帳戶所有者"

#. js-lingui-id: 48AxkT
#: src/engine/workspace-manager/workspace-cleaner/services/cleaner.workspace-service.ts
msgid "Action needed to prevent workspace deletion"
msgstr "需要採取行動以防止工作區刪除"

#. js-lingui-id: j0DfGR
#: src/engine/core-modules/auth/services/reset-password.service.ts
msgid "Action Needed to Reset Password"
msgstr "需要採取行動以重設密碼"

#. js-lingui-id: 52fA3U
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Active fields cannot be deleted"
msgstr "活動欄位無法刪除"

#. js-lingui-id: 0N5kF6
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Active objects cannot be deleted"
msgstr "活動對象無法刪除"

#. js-lingui-id: Du6bPw
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. js-lingui-id: JiOJxf
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address (deprecated) "
msgstr "地址（已棄用）"

#. js-lingui-id: Knl3c9
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address of the company"
msgstr "公司地址"

#. js-lingui-id: zJhwjv
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Address of the company - deprecated in favor of new address field"
msgstr "公司地址 - 已棄用，改用新地址字段"

#. js-lingui-id: mzLRn0
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Advanced Fowarding 1"
msgstr ""

#. js-lingui-id: uHnmpf
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Advanced Fowarding 1 Value"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1Thico
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Advanced Fowarding 2"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AETrVw
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Advanced Fowarding 2 Value"
msgstr ""

#. js-lingui-id: pdA/L1
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Advanced Fowarding 3"
msgstr ""

#. js-lingui-id: z1lq0z
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Advanced Fowarding 3 Value"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wKpBcc
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Advanced Fowarding 4"
msgstr ""

#. js-lingui-id: J+dbsk
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Advanced Fowarding 4 Value"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LjH/vW
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Advanced Fowarding 5"
msgstr ""

#. js-lingui-id: VTeoWz
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Advanced Fowarding 5 Value"
msgstr ""

#. js-lingui-id: UczvGu
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Agent Id"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZfVqbP
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "Aggregate operation"
msgstr "匯總操作"

#. js-lingui-id: W58PBh
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Aggregated / filtered event to be displayed on the timeline"
msgstr "在時間軸上顯示的匯總/篩選事件"

#. js-lingui-id: pdOYzu
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workflows-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workflow-versions-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/workflow-runs-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/tasks-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/people-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/opportunities-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/notes-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/dashboards-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/custom-all.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/companies-all.view.ts
msgid "All {objectLabelPlural}"
msgstr "全部 {objectLabelPlural}"

#. js-lingui-id: SuCnCO
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "All invoices issued by the company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: UwV99B
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "All Workspaces"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1YIepZ
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
msgid "already issued. Ignoring new attachment processing."
msgstr ""

#. js-lingui-id: hehnjM
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#. js-lingui-id: MjyFvC
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "An attachment"
msgstr "附件"

#. js-lingui-id: XyOToQ
#: src/engine/core-modules/graphql/utils/generate-graphql-error-from-error.util.ts
#: src/engine/core-modules/graphql/utils/generate-graphql-error-from-error.util.ts
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#. js-lingui-id: bZq8rL
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "An opportunity"
msgstr "機會"

#. js-lingui-id: JKWicb
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Annual Recurring Revenue: The actual or estimated annual revenue of the company"
msgstr "年度經常性收入：公司的實際或估計年收入"

#. js-lingui-id: 6wr+2Z
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "Any field filter value"
msgstr "任意欄位過濾值"

#. js-lingui-id: UU5sRu
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "App ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: nFB1iz
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "App Key"
msgstr ""

#. js-lingui-id: DGW5iN
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain does not match email domain"
msgstr "核准存取的網域與電子郵件網域不符"

#. js-lingui-id: BKvuAq
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain has already been validated"
msgstr "核准的訪問域名已經驗證過"

#. js-lingui-id: KnfX8Z
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Area Code"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3EiOLz
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "ARR"
msgstr "ARR"

#. js-lingui-id: Ek7xGj
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Assigned tasks"
msgstr "分配的任務"

#. js-lingui-id: kZ7PLo
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/tasks-assigned-to-me.ts
msgid "Assigned to Me"
msgstr "分配給我"

#. js-lingui-id: ojKCLU
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Assignee"
msgstr "受讓人"

#. js-lingui-id: QNoHjb
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Associated Agent Id"
msgstr ""

#. js-lingui-id: j1ztQ8
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Associated extensionNumber"
msgstr ""

#. js-lingui-id: kuHzA6
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Associated User Document"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Max2GU
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Associated User Id"
msgstr "關聯用戶 ID"

#. js-lingui-id: yPq0T3
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Associated User Phone"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6Umg7s
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "At least one NF percentage must be filled for the company (percentNfcom or percentNfse)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: K9efby
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "At least one relation is require"
msgstr "至少需要一個關係"

#. js-lingui-id: UY1vmE
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#. js-lingui-id: JAefBH
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment author"
msgstr "附件作者"

#. js-lingui-id: sFV+tl
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bIaesZ
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment company"
msgstr "附件公司"

#. js-lingui-id: gfGYcl
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment full path"
msgstr "附件完整路徑"

#. js-lingui-id: iOQ0Hj
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /PBN5G
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wjocwa
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment name"
msgstr "附件名稱"

#. js-lingui-id: FWlOXr
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment note"
msgstr "附件備註"

#. js-lingui-id: ImUOau
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
msgid "Attachment of the invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: YASWpH
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment opportunity"
msgstr "附件機會"

#. js-lingui-id: P38yED
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment person"
msgstr "附件人員"

#. js-lingui-id: Tx1DxS
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment task"
msgstr "附件任務"

#. js-lingui-id: 4qqxMt
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Attachment type"
msgstr "附件類型"

#. js-lingui-id: w/Sphq
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#. js-lingui-id: 2tQOVc
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Attachments created by the workspace member"
msgstr "工作區成員創建的附件"

#. js-lingui-id: zGpqit
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: iVnA89
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the company"
msgstr "與公司相關的附件"

#. js-lingui-id: MuTXtT
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the contact."
msgstr "與聯繫人相關的附件。"

#. js-lingui-id: gQGDh8
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: YeiQsd
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Attachments linked to the Invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: kw0mLu
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Attachments linked to the opportunity"
msgstr "與機會相關的附件"

#. js-lingui-id: fCbqr7
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Attachments tied to the {label}"
msgstr "與 {label} 綁定的附件"

#. js-lingui-id: cNBqH+
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Auth failed at"
msgstr "身份驗證失敗於"

#. js-lingui-id: LB4qX/
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "Authentication is not enabled with this provider."
msgstr "此供應商的身份驗證未啟用。"

#. js-lingui-id: VbeIOx
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. js-lingui-id: XJONK6
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Authored attachments"
msgstr "創作的附件"

#. js-lingui-id: r5qX8j
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
msgid "authorized successfully"
msgstr ""

#. js-lingui-id: cvSznK
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "Automated Trigger Type"
msgstr "自動化觸發器類型"

#. js-lingui-id: 2mtBXs
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Automated Triggers"
msgstr "自動化觸發器"

#. js-lingui-id: RpExX0
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Automatically create People records when receiving or sending emails"
msgstr "接收或發送電子郵件時自動創建人員記錄"

#. js-lingui-id: lXxdId
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Automatically create records for people you participated with in an event."
msgstr "自動為您參加的活動中的人員創建記錄。"

#. js-lingui-id: kfcRb0
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#. js-lingui-id: S/mJUR
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Avatar Url"
msgstr "頭像網址"

#. js-lingui-id: FxWwYi
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Billing Models"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 32aQy3
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Billing models linked to this execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Wm7HxJ
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Block Extension"
msgstr ""

#. js-lingui-id: K1172m
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "Blocklist"
msgstr "阻止列表"

#. js-lingui-id: Tv2hxv
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Blocklisted handles"
msgstr "被阻止的帳戶"

#. js-lingui-id: L5JhJe
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "Blocklists"
msgstr "阻止列表"

#. js-lingui-id: bGQplw
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Body"
msgstr "正文"

#. js-lingui-id: 0aOQiG
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Brazilian individual (CPF) or corporate (CNPJ) taxpayer registry ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: XTXVIh
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "Business Account ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6+byWT
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/opportunity-table-by-stage.view.ts
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/opportunity-by-stage.view.ts
msgid "By Stage"
msgstr "按階段"

#. js-lingui-id: jQX8V+
#: src/engine/workspace-manager/standard-objects-prefill-data/views/tasks-by-status.view.ts
msgid "By Status"
msgstr "按狀態"

#. js-lingui-id: 8mVqF7
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Cached record name"
msgstr "緩存記錄名稱"

#. js-lingui-id: p8jYea
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Calculated Charge Value"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Nh6GTX
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channel"
msgstr "日曆頻道"

#. js-lingui-id: jfNQ0m
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channel Event Association"
msgstr "日曆頻道事件關聯"

#. js-lingui-id: kYNT3F
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channel Event Associations"
msgstr "日曆頻道事件關聯"

#. js-lingui-id: Znix/S
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Channels"
msgstr "日曆頻道"

#. js-lingui-id: bRk+FR
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Calendar event"
msgstr "日曆事件"

#. js-lingui-id: N2kMfO
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Calendar event participant"
msgstr "日曆事件參與者"

#. js-lingui-id: AWDqkQ
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Calendar event participants"
msgstr "日曆事件參與者"

#. js-lingui-id: ZI2UyM
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Calendar Event Participants"
msgstr "日曆事件參與者"

#. js-lingui-id: X9A2xC
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Calendar events"
msgstr "日曆事件"

#. js-lingui-id: ZFHtt6
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Caller External ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: sq1PHM
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Campaign associated with the traffic"
msgstr ""

#. js-lingui-id: pZ8hvx
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Campaign Content"
msgstr ""

#. js-lingui-id: QieS3l
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Campaign Name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NrtXDZ
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Campaign Source"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eSaCR/
#: src/engine/twenty-orm/relation-nested-queries/utils/formatConnectRecordNotFoundErrorMessage.util.ts
msgid "Can't connect to {connectFieldName}. No unique record found with condition: {formattedConnectCondition}"
msgstr "無法連接至 {connectFieldName}。未找到符合條件的唯一記錄：{formattedConnectCondition}"

#. js-lingui-id: vxbVwc
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Cannot activate non-draft or non-last-published version"
msgstr "無法激活非草稿或非上次發布的版本"

#. js-lingui-id: LIPsWu
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot create multiple draft versions for the same workflow"
msgstr "無法為相同工作流創建多個草稿版本"

#. js-lingui-id: RggZr4
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot create workflow version with status other than draft"
msgstr "無法創建非草稿狀態的工作流版本"

#. js-lingui-id: AQyr9X
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata.service.ts
msgid "Cannot delete, please update the label identifier field first"
msgstr "無法刪除，請先更新標籤識別字段"

#. js-lingui-id: FrNWt0
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/workspace-services/workflow-trigger.workspace-service.ts
msgid "Cannot disable non-active workflow version"
msgstr "無法禁用非活動工作流版本"

#. js-lingui-id: otFZos
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-runner/workspace-migration-runner.service.ts
msgid "Cannot enable uniqueness due to existing duplicate values. Please review and fix your data first (including soft deleted records)."
msgstr "由於現有的重複值，無法啟用唯一性。請先檢查並修正您的資料（包括已軟刪除的記錄）。"

#. js-lingui-id: IDMgr/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/workspace-services/workflow-trigger.workspace-service.ts
msgid "Cannot have more than one active workflow version"
msgstr "不能有多個活動的工作流版本"

#. js-lingui-id: UcdPY5
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-update-field-input-to-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Cannot update standard field properties: {invalidProperties}"
msgstr "無法更新標準欄位屬性：{invalidProperties}"

#. js-lingui-id: 4DKo3U
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot update workflow version status manually"
msgstr "無法手動更新工作流版本狀態"

#. js-lingui-id: V9PU36
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "CEP"
msgstr ""

#. js-lingui-id: X8ziyh
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "CEST"
msgstr ""

#. js-lingui-id: fsRh5D
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "CFOP"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4IVK41
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Channel ID"
msgstr "頻道 ID"

#. js-lingui-id: Ubg/B+
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Channel Type"
msgstr "頻道類型"

#. js-lingui-id: VcWwIy
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: +pX1ao
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Charge Action"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4aKU9p
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Charge discount"
msgstr ""

#. js-lingui-id: q2c50r
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Charge ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: al746C
#: src/engine/core-modules/financial-closing/financial-closing-charge.service.ts
msgid "Charge issued for company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: etIadK
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Charge issued successfully"
msgstr ""

#. js-lingui-id: VFasyD
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Charge price"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dU6fd4
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Charge product"
msgstr ""

#. js-lingui-id: TWox8y
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Charge quantity"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ytwNBF
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Charge record position"
msgstr ""

#. js-lingui-id: r/9Qb2
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Charge recurrence"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ciCuby
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Charge request code"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 86UtDt
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Charge Value"
msgstr ""

#. js-lingui-id: adaGCo
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Charge was not generated - null return from charge issuance service"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Kb+0BT
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Charges"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hlvAAR
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Charges using this product"
msgstr ""

#. js-lingui-id: p+8Mxh
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
msgid "Chatbot"
msgstr ""

#. js-lingui-id: h2J5/Q
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
msgid "Chatbot record position"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9MCO4/
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
msgid "Chatbots"
msgstr ""

#. js-lingui-id: W+HvlL
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "Cidade"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3wV73y
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe.service.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "City"
msgstr "城市"

#. js-lingui-id: 65dAD6
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Classification"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NRF7pg
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Close date"
msgstr "關閉日期"

#. js-lingui-id: oF5MXh
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Closing execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bVcWKN
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "CNAE Code"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hurL0d
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "CNPJ"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /VVu5J
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "COFINS rate (%)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: y++qct
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "COFINS rate. Example: 7.60"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 96YB1a
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#. js-lingui-id: tkkkyR
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Commercial Unit"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5AkY7d
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Commercial unit. Example: UN"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 07OSD1
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "Compact View"
msgstr "緊湊視圖"

#. js-lingui-id: s2QZS6
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#. js-lingui-id: 4qrz42
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Companies Total"
msgstr ""

#. js-lingui-id: lQ7o8t
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Companies with Error"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 7i8j3G
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Company"
msgstr "公司"

#. js-lingui-id: PJjJsM
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Company Financial Closing Execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6ZKvkp
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Company Financial Closing Executions"
msgstr ""

#. js-lingui-id: IQb5LL
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Company Financial Closing Executions linked to the charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /GRpVD
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "Company is missing required fields"
msgstr ""

#. js-lingui-id: TQzDDQ
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Company linked to the charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZwV4n3
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Company linked to the Invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: yWSIMK
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Company linked to the products"
msgstr ""

#. js-lingui-id: RA55Iu
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Company name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zGbOVS
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Company Name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: yA1de7
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Company record position"
msgstr "公司記錄位置"

#. js-lingui-id: zg1M9W
#: src/engine/core-modules/financial-closing/financial-closing-focusnf.service.ts
msgid "Company state is required to define the CFOP. (Configure in the company registration)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: +g3vD1
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "Complemento"
msgstr ""

#. js-lingui-id: nZmECt
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Completed Boleto Issuance"
msgstr ""

#. js-lingui-id: G6usDl
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Completed Company Search"
msgstr ""

#. js-lingui-id: RB1Xcb
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Completed Cost Identification"
msgstr ""

#. js-lingui-id: pvmZhS
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Completed Invoice Issuance"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AgktVC
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Conference Solution"
msgstr "會議解決方案"

#. js-lingui-id: 1fFL4B
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Connect is not allowed for {connectFieldName} on {objectMetadataNameSingular}"
msgstr "無法為 {objectMetadataNameSingular} 中的 {connectFieldName} 提供連接。"

#. js-lingui-id: PQ1Dw2
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Connected Account"
msgstr "連接帳戶"

#. js-lingui-id: 9TzudL
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Connected accounts"
msgstr "連接帳戶"

#. js-lingui-id: AMDUqA
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Connected Accounts"
msgstr "連接帳戶"

#. js-lingui-id: jfC/xh
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Contact"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bA6O5B
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Contact auto creation policy"
msgstr "聯繫人自動創建政策"

#. js-lingui-id: RnsmQs
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s avatar"
msgstr "聯繫人的頭像"

#. js-lingui-id: pL+pqi
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s city"
msgstr "聯繫人所在城市"

#. js-lingui-id: VnWMlz
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s company"
msgstr "聯繫人的公司"

#. js-lingui-id: ITlFIB
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s Emails"
msgstr "聯繫人的電子郵件"

#. js-lingui-id: GuRtLY
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s job title"
msgstr "聯繫人的職稱"

#. js-lingui-id: QrCvRQ
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s Linkedin account"
msgstr "聯繫人的 Linkedin 帳戶"

#. js-lingui-id: 6xPSVt
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s name"
msgstr "聯繫人姓名"

#. js-lingui-id: Y37CZ4
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s phone number"
msgstr "聯繫人的電話號碼"

#. js-lingui-id: zsW3gg
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s phone numbers"
msgstr "聯繫人的電話號碼"

#. js-lingui-id: uuZ00G
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Contact’s X/Twitter account"
msgstr "聯繫人的 X/Twitter 帳戶"

#. js-lingui-id: 6cItrN
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "Core schema workspace id"
msgstr ""

#. js-lingui-id: I99Miw
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Cost"
msgstr ""

#. js-lingui-id: JNCzPW
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Country"
msgstr ""

#. js-lingui-id: iBn7DY
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "CPF"
msgstr ""

#. js-lingui-id: UuEIJ+
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "CPF or CNPJ identifier for the charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NTBmQE
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "CPF/CNPJ"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NCIYDF
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Created by"
msgstr "創建者"

#. js-lingui-id: 2ZhYYy
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-create-field-input-to-flat-field-metadatas-to-create.util.ts
msgid "Created field metadata, parent object metadata not found"
msgstr "已建立欄位元數據，但未找到父對象元數據"

#. js-lingui-id: wPvFAD
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Creation date"
msgstr "創建日期"

#. js-lingui-id: CJXWmO
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Creation DateTime"
msgstr "創建日期時間"

#. js-lingui-id: umhXiy
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/compute-cron-pattern-from-schedule.ts
msgid "Cron pattern '{pattern}' is invalid"
msgstr "Cron模式『{pattern}』無效"

#. js-lingui-id: TsP8cw
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "CST COFINS"
msgstr ""

#. js-lingui-id: K2hY1Z
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "CST ICMS/CSOSN"
msgstr ""

#. js-lingui-id: EE2l25
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "CST of COFINS. Example: 01"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Qq1RhF
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "CST of PIS. Example: 01"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gUSJXx
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "CST PIS"
msgstr ""

#. js-lingui-id: JLxg3N
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "CST/CSOSN"
msgstr ""

#. js-lingui-id: VYpCZh
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Custo Mínimo Mensal"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Mikszu
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Custom Connection Parameters"
msgstr "自定義連接參數"

#. js-lingui-id: 876pfE
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Customer"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 8bcj0/
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Customer linked to the charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 7p5kLi
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#. js-lingui-id: Lddz0a
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard page layout"
msgstr "儀表板頁面佈局"

#. js-lingui-id: xGgnPh
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboard title"
msgstr "儀表板標題"

#. js-lingui-id: w6iIMm
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Dashboards"
msgstr "儀表板"

#. js-lingui-id: njkQRL
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe.service.ts
msgid "data. Please check all required fields."
msgstr ""

#. js-lingui-id: c7DCdF
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Date and time of execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Lhd0oQ
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#. js-lingui-id: 1lL5Iu
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Date when the record was deleted"
msgstr "記錄刪除日期"

#. js-lingui-id: GGNmm+
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value \"{defaultValue}\" must be one of the option values"
msgstr "默認值 \"{defaultValue}\" 必須是選項值之一"

#. js-lingui-id: FdUbPo
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value must be a string"
msgstr "默認值必須是字串"

#. js-lingui-id: sv9P4Q
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value should be as quoted string"
msgstr "預設值必須是用引號引起的字串"

#. js-lingui-id: 6pJV03
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default values must be unique"
msgstr "默認值必須是唯一的"

#. js-lingui-id: ECoy6l
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Defines how the company is billed: prepaid, postpaid, etc."
msgstr ""

#. js-lingui-id: QN9ahV
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Deleted at"
msgstr "刪除於"

#. js-lingui-id: QJCFgN
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Desconto"
msgstr ""

#. js-lingui-id: U1bSSI
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "Describes if the view is in compact mode"
msgstr "描述視圖是否處於緊湊模式"

#. js-lingui-id: Nu4oKW
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. js-lingui-id: UTxCV4
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Destiny Mailbox All Calls or Offline"
msgstr ""

#. js-lingui-id: c/Wm8S
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Destiny Mailbox Busy"
msgstr ""

#. js-lingui-id: TY69sj
#: src/engine/core-modules/inter/integration/inter-integration.service.ts
msgid ""
"Details of the errors:\n"
""
msgstr ""

#. js-lingui-id: 8goIvx
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Dia de Vencimento do Boleto"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZWOD86
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Dialing Plan"
msgstr ""

#. js-lingui-id: MRB7nI
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#. js-lingui-id: H6Ma8Z
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Discount"
msgstr ""

#. js-lingui-id: vhAbUY
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Discount value, can be a percentage or fixed amount depending on the discount type"
msgstr ""

#. js-lingui-id: TJoAEg
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Discrimination"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Remmc1
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Discrimination of the services provided."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 0gS7M5
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#. js-lingui-id: y7HJTU
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "Display the records in a side panel or in a record page"
msgstr "在側面板或記錄頁面中顯示記錄"

#. js-lingui-id: 0H/D9K
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "Display Value"
msgstr "顯示值"

#. js-lingui-id: wMncXq
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#. js-lingui-id: YOowcq
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

#. js-lingui-id: dNFJ+f
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Due day for the company's bank slip (boleto) payments"
msgstr ""

#. js-lingui-id: BXtAxc
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Duplicated option {field}"
msgstr "複製選項 {field}"

#. js-lingui-id: O3oNi5
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "Email"
msgstr ""

#. js-lingui-id: BBXuRb
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Email already verified."
msgstr "電子郵件已驗證。"

#. js-lingui-id: qmZkEO
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Email for Mailbox"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xw6iqb
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "Email is not verified."
msgstr "電子郵件未驗證。"

#. js-lingui-id: ZsZeV2
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Email is required"
msgstr "需要電子郵件"

#. js-lingui-id: y8LSMh
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Email verification not required."
msgstr "不需要電子郵件驗證。"

#. js-lingui-id: BXEcos
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件"

#. js-lingui-id: 7yPBS5
#: src/engine/core-modules/financial-closing/financial-closing-focusnf.service.ts
msgid "Emitter state is required to define the CFOP. (Configure in the FocusNFE integration)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gqv5ZL
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Employees"
msgstr "員工"

#. js-lingui-id: NAuCKq
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Enable Mailbox"
msgstr ""

#. js-lingui-id: VFv2ZC
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#. js-lingui-id: VND5UK
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Entity Type"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hcogQc
#: src/engine/core-modules/domain-manager/validator/cloudflare.validate.ts
msgid "Environnement variable CLOUDFLARE_API_KEY must be defined to use this feature."
msgstr "環境變數 CLOUDFLARE_API_KEY 必須被定義才能使用此功能。"

#. js-lingui-id: e17foi
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Error in charge API"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6F1IjS
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Error in charge data validation"
msgstr ""

#. js-lingui-id: YXim9c
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
msgid "Error in the authorization of the invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: kg5JSp
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe.service.ts
msgid "Error in the city of the emitter"
msgstr ""

#. js-lingui-id: GyuW9t
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe.service.ts
msgid "Error in the city of the provider"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AViLL6
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe.service.ts
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe.service.ts
msgid "Error in the city of the recipient"
msgstr ""

#. js-lingui-id: uZzk+H
#: src/engine/core-modules/inter/integration/inter-integration.service.ts
msgid "Error in the communication with the Banco Inter. Verify the data provided and try again."
msgstr ""

#. js-lingui-id: ognm/F
#: src/engine/core-modules/financial-closing/financial-closing-charge.service.ts
msgid "Error to emit charge for company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 0nD/IO
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Error to emit invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: G7zxex
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Error to emit invoice for the company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: qAFX2I
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Error to generate charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Qobc89
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-financial-closing-processor.job.ts
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Error to generate charge for the company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6U5IgU
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe.service.ts
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe.service.ts
msgid "Error to search the city code"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tyWdb0
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Error, warning or info logs during execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hG0LEj
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "Estado"
msgstr ""

#. js-lingui-id: VYKxBB
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dNnjfa
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event chatbot"
msgstr ""

#. js-lingui-id: k//6Xs
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event company"
msgstr "事件公司"

#. js-lingui-id: kJDmsI
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event details"
msgstr "事件詳情"

#. js-lingui-id: 0JhmlM
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Event external ID"
msgstr "事件外部 ID"

#. js-lingui-id: aZJLAR
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Event ID"
msgstr "事件 ID"

#. js-lingui-id: sRHSar
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: C0+dX6
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: PYs3rP
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event name"
msgstr "事件名稱"

#. js-lingui-id: vv99Wu
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event note"
msgstr "事件說明"

#. js-lingui-id: eSt759
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event opportunity"
msgstr "事件機會"

#. js-lingui-id: aicVfT
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Event Participants"
msgstr "事件參與者"

#. js-lingui-id: 0mp45a
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event person"
msgstr "事件人員"

#. js-lingui-id: mMq0Wy
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event task"
msgstr "事件任務"

#. js-lingui-id: wFwltV
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event traceable"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dCV1dS
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workflow"
msgstr "事件工作流程"

#. js-lingui-id: W84pl6
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workflow run"
msgstr "事件工作流程運行"

#. js-lingui-id: vUpps9
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workflow version"
msgstr "事件工作流程版本"

#. js-lingui-id: LxOGsB
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Event workspace member"
msgstr "事件工作區成員"

#. js-lingui-id: tst44n
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Events"
msgstr "事件"

#. js-lingui-id: iG4hTA
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Events linked to the charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Pds2Ui
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
msgid "Events linked to the integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: mU9ciB
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Events linked to the invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: fHL+iH
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Events linked to the person"
msgstr "與個人相關的事件"

#. js-lingui-id: kZn7Yr
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
msgid "Events linked to the support"
msgstr ""

#. js-lingui-id: iag/Jq
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Events linked to the tracable link"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3/O8MM
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Events linked to the workspace member"
msgstr "與工作區成員相關的事件"

#. js-lingui-id: QQlMid
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Exclude group emails"
msgstr "排除群組電子郵件"

#. js-lingui-id: kenYGr
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Exclude non professional emails"
msgstr "排除非專業電子郵件"

#. js-lingui-id: oXHraT
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Executed At"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Lo5U0b
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Executed by"
msgstr "執行者"

#. js-lingui-id: 2A9Jmz
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Execution Logs"
msgstr ""

#. js-lingui-id: n8oe77
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Execution logs for financial closings"
msgstr ""

#. js-lingui-id: b9qrat
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Execution logs for financial closings by company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: WmAhIs
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Execution Name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: HOxkeI
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Execution of financial closing"
msgstr ""

#. js-lingui-id: PWXmrM
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Execution status (pending, running, success, failed)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AiFXmG
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Expected the same constraint fields to be used consistently across all operations for {connectFieldName}."
msgstr "預期在所有操作中對 {connectFieldName} 使用相同的限制條件字段。"

#. js-lingui-id: ZyqVzo
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Extension All Calls or Offline"
msgstr ""

#. js-lingui-id: rvly2G
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Extension Busy"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ohtVGN
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Extension Group"
msgstr ""

#. js-lingui-id: FLkqsn
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Extension name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q28Cie
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "extensionNumber"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5KfWxA
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "External ID"
msgstr "外部 ID"

#. js-lingui-id: D2WRx8
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "External Number All Calls or Offline"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /MptsP
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "External Number Busy"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ENjI/o
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Fatal error in closing execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6Ki4Pv
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

#. js-lingui-id: 8BSbVD
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite chatbot"
msgstr ""

#. js-lingui-id: aKUOPp
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite company"
msgstr "收藏公司"

#. js-lingui-id: TDlZ/o
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite Folder"
msgstr "收藏夾"

#. js-lingui-id: WDVfUH
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Favorite folder position"
msgstr "收藏夾位置"

#. js-lingui-id: SStz54
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Favorite Folders"
msgstr "收藏夾"

#. js-lingui-id: dz/fFp
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite note"
msgstr "收藏說明"

#. js-lingui-id: RRr9Bp
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite opportunity"
msgstr "收藏機會"

#. js-lingui-id: RM6B6V
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite person"
msgstr "收藏人員"

#. js-lingui-id: oVA9vM
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite position"
msgstr "收藏位置"

#. js-lingui-id: OaQVQH
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite task"
msgstr "收藏任務"

#. js-lingui-id: l+lx2f
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workflow"
msgstr "收藏工作流程"

#. js-lingui-id: BPBnux
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workflow run"
msgstr "收藏工作流程運行"

#. js-lingui-id: 5X6Vlz
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workflow version"
msgstr "收藏工作流程版本"

#. js-lingui-id: FDpezg
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Favorite workspace member"
msgstr "收藏工作區成員"

#. js-lingui-id: X9kySA
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夾"

#. js-lingui-id: 0CzeFL
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Favorites in this folder"
msgstr "此文件夾中的收藏夾"

#. js-lingui-id: NlDM8j
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the chatbot"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zQponA
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the company"
msgstr "與公司相關的收藏夾"

#. js-lingui-id: VaKLrB
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the contact"
msgstr "與聯繫人相關的收藏夾"

#. js-lingui-id: GOfcBt
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the note"
msgstr "與說明相關的收藏夾"

#. js-lingui-id: 9zd8hg
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the opportunity"
msgstr "與機會相關的收藏夾"

#. js-lingui-id: L5ccWD
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the task"
msgstr "與任務相關的收藏夾"

#. js-lingui-id: ee0tmj
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workflow"
msgstr "與工作流程相關的收藏夾"

#. js-lingui-id: zar5jz
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workflow run"
msgstr "與工作流程運行相關的收藏夾"

#. js-lingui-id: 499/sw
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workflow version"
msgstr "與工作流程版本相關的收藏夾"

#. js-lingui-id: rgmtb4
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Favorites linked to the workspace member"
msgstr "與工作區成員相關的收藏夾"

#. js-lingui-id: GyXrE1
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Favorites tied to the {label}"
msgstr "與 {label} 綁定的收藏夾"

#. js-lingui-id: vngnhF
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field already exists"
msgstr "該欄位已存在"

#. js-lingui-id: Hg95ys
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field cannot be used as label identifier"
msgstr "欄位無法作為標籤識別符號。"

#. js-lingui-id: F6OLoA
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field declared as image identifier not found"
msgstr "找不到宣告為影像識別符號的欄位。"

#. js-lingui-id: 75hHpn
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field declared as label identifier not found"
msgstr "找不到宣告為標籤標識符的字段"

#. js-lingui-id: nSFFML
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "Field Metadata Id"
msgstr "字段元數據 ID"

#. js-lingui-id: Ljqo/T
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-update-field-input-to-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Field metadata to update not found"
msgstr "找不到要更新的欄位元數據"

#. js-lingui-id: p3kNMz
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-update-field-input-to-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Field metadata to update object metadata not found"
msgstr "找不到要更新的對象元數據"

#. js-lingui-id: g+t8w9
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "Field metadata used for aggregate operation"
msgstr "用於彙總操作的字段元數據"

#. js-lingui-id: prTOhK
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field name is not synced with field label"
msgstr "欄位名稱與標籤不同步"

#. js-lingui-id: cK8ILP
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field to create related object not found"
msgstr "找不到要建立關聯對象的欄位"

#. js-lingui-id: K6qzz4
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field to update not found"
msgstr "找不到要更新的欄位"

#. js-lingui-id: J4hC2m
#: src/engine/metadata-modules/constants/search-vector-field.constants.ts
msgid "Field used for full-text search"
msgstr "用於全文搜索的字段"

#. js-lingui-id: zuDgzc
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
msgid "Field Value"
msgstr "字段值"

#. js-lingui-id: s3HtdT
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required"
msgstr "需要 FieldMetadataId"

#. js-lingui-id: Sof2+k
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view field."
msgstr "建立檢視欄位需要 FieldMetadataId。"

#. js-lingui-id: NTyTR5
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view filter group."
msgstr "建立檢視篩選組需要 FieldMetadataId。"

#. js-lingui-id: Ya6oU7
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view filter."
msgstr "建立檢視篩選器需要 FieldMetadataId。"

#. js-lingui-id: DU4jcg
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view group."
msgstr "建立檢視群組需要 FieldMetadataId。"

#. js-lingui-id: snEXuU
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view sort."
msgstr "建立檢視排序需要 FieldMetadataId。"

#. js-lingui-id: WQJ1oD
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Financial Closing Execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: DSABmH
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Financial Closing Execution Name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: n8AUfU
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Financial Closing Executions"
msgstr ""

#. js-lingui-id: T4wea/
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Financial Closing ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 21dx7B
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Fiscal Operation Code. Example: 5102"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jVg9c4
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Fixed monthly charge applied to the company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Hdl5PA
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Focus NF-e integration status"
msgstr ""

#. js-lingui-id: kUK0H8
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Focus NFe Integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 0M5zqI
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Focus NFe Integrations"
msgstr ""

#. js-lingui-id: lEpDue
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Folder for Message Channel"
msgstr "信息通道文件夾"

#. js-lingui-id: cqQyPB
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Folder name"
msgstr "文件夾名稱"

#. js-lingui-id: eWmJYU
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Forbidden updated properties for relation field metadata"
msgstr "關聯欄位元數據的更新屬性被禁止"

#. js-lingui-id: kuN9I4
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action fields must have a defined label and type"
msgstr "表單操作字段必須有定義的標籤和類型"

#. js-lingui-id: QK3OvQ
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action fields must have unique names"
msgstr "表單操作字段的名稱必須唯一"

#. js-lingui-id: KYP1t5
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action must have at least one field"
msgstr "表單操作必須至少有一個字段"

#. js-lingui-id: +YaNB2
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Foward All Calls"
msgstr ""

#. js-lingui-id: E1YUZ2
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Foward Busy not Available"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4uAgEj
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Foward Offline without Service"
msgstr ""

#. js-lingui-id: oQA+cA
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Full path"
msgstr "完整路徑"

#. js-lingui-id: XM2gXm
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Generated URL"
msgstr ""

#. js-lingui-id: UzpVUy
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
msgid "Group by this field value"
msgstr "按此字段值分組"

#. js-lingui-id: TkE8dW
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "handle"
msgstr "處理"

#. js-lingui-id: Nf7oXL
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "Handle"
msgstr "處理"

#. js-lingui-id: GvgxWx
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Handle Aliases"
msgstr "處理別名"

#. js-lingui-id: VehAU2
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Header message Id"
msgstr "標題信息 ID"

#. js-lingui-id: NNJnBi
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "iCal UID"
msgstr "iCal UID"

#. js-lingui-id: zz+BX8
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "ICMS rate (%)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gDFIc7
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "ICMS rate. Example: 18.00"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wwu18a
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "Icon"
msgstr "圖標"

#. js-lingui-id: CiyiKN
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "ICP"
msgstr "ICP"

#. js-lingui-id: dFb5Nt
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Id"
msgstr "ID"

#. js-lingui-id: 1ilON4
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "ID de Bilhetagem (CDR)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hYtWqG
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "ID of the traceable link associated with this log"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Ebc83S
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Ideal Customer Profile:  Indicates whether the company is the most suitable and valuable customer for you"
msgstr "理想客戶簡介：說明該公司是否是您最合適、最有價值的客戶"

#. js-lingui-id: m+vtsd
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "IE"
msgstr ""

#. js-lingui-id: YcVn4w
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "If defined default value must contain at least one value"
msgstr "若定義，預設值必須至少包含一個值"

#. js-lingui-id: RLHsle
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Indicates if the entity is an individual or a company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: rSMcif
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Inform the municipal tax code according to the table of each city (there is no standard)."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Lb4LfK
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Inform the service list code, usually according to Law Complement 116/2003."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6s1jaL
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Inform true or false if the ISS was retained"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 71VJzG
#: src/engine/metadata-modules/utils/validate-metadata-name-is-not-too-short.utils.ts
msgid "Input is too short: \"{name}\""
msgstr "輸入過短：{name}"

#. js-lingui-id: PSIrtk
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Inscrição estadual"
msgstr ""

#. js-lingui-id: girw5z
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Inscrição Estadual"
msgstr ""

#. js-lingui-id: KFgYVS
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Inscrição municipal"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bzGSrZ
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Inscrição Municipal"
msgstr ""

#. js-lingui-id: RYXSrV
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Inscrição municipal do prestador de serviços"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AHWM9N
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: uhnn/8
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Integration linked to the charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5Nvgmt
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "Integration linked to the Chatbot"
msgstr ""

#. js-lingui-id: nkhlp8
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Integration linked to the Invoices"
msgstr ""

#. js-lingui-id: u4iuBc
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Integration name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: DdoWBE
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Integration record position"
msgstr ""

#. js-lingui-id: nbfdhU
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
msgid "Integrations"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bB1YSX
#: src/engine/core-modules/inter/services/inter.service.ts
msgid "Inter Bilepix Billing Charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dkinOS
#: src/engine/core-modules/inter/integration/inter-integration.service.ts
msgid "Inter validation error"
msgstr ""

#. js-lingui-id: JHB/Ky
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe.service.ts
msgid "Invalid"
msgstr ""

#. js-lingui-id: X7+bC6
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Invalid calling code {callingCode}"
msgstr "撥號代碼 {callingCode} 無效"

#. js-lingui-id: tG/2Q/
#: src/engine/core-modules/captcha/captcha.guard.ts
msgid "Invalid Captcha, please try another device"
msgstr "驗證碼無效，請嘗試其他設備"

#. js-lingui-id: 1PtrY0
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Invalid country code {countryCode}"
msgstr "國家代碼 {countryCode} 無效"

#. js-lingui-id: 4EtFrA
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid day value. Should be integer greater than 1"
msgstr "日值無效。應為大於1的整數"

#. js-lingui-id: MBpeQ6
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid hour value. Should be integer between 0 and 23"
msgstr "小時值無效。應為0到23之間的整數"

#. js-lingui-id: 9xsjn9
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid hour value. Should be integer greater than 1"
msgstr "小時值無效。應為大於1的整數"

#. js-lingui-id: FSunWx
#: src/engine/metadata-modules/utils/compute-metadata-name-from-label.util.ts
msgid "Invalid label: \"{label}\""
msgstr "標籤無效：{label}"

#. js-lingui-id: iBBCnf
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid minute value. Should be integer between 0 and 59"
msgstr "分鐘值無效。應為0到59之間的整數"

#. js-lingui-id: hYcFSd
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid minute value. Should be integer greater than 1"
msgstr "分鐘值無效。應為大於1的整數"

#. js-lingui-id: sDfyvM
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Invalid morph relation input"
msgstr "不合法的形變關係輸入"

#. js-lingui-id: AXZsy/
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Invalid relation creation payload"
msgstr "無效的關聯創建數據"

#. js-lingui-id: ApP70c
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid setting type provided in cron trigger"
msgstr "在排程觸發器提供的設定類型無效"

#. js-lingui-id: sHcAMD
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid trigger type for enabling workflow trigger"
msgstr "無法啟用工作流觸發的觸發類型無效"

#. js-lingui-id: 1Iyic0
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Invalid uuid {id}"
msgstr "無效的 UUID {id}"

#. js-lingui-id: VEKoJx
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication-exception.filter.ts
msgid "Invalid verification code. Please try again."
msgstr "驗證碼無效。請再試一次。"

#. js-lingui-id: 8xkULN
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "Invalid view sort data"
msgstr "不合法的視圖排序數據"

#. js-lingui-id: I0OzaR
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "Invalid view sort data for view sort id: {id}"
msgstr "不合法的視圖排序數據，對於視圖排序 ID: {id}"

#. js-lingui-id: IuMGvq
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: WAGjVi
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Invoice configured to be issued after payment, not issued"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9O28QB
#: src/engine/core-modules/financial-closing/financial-closing-focusnf.service.ts
#: src/engine/core-modules/financial-closing/financial-closing-focusnf.service.ts
msgid "Invoice emission request"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ACC8JC
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Invoice Emission Type"
msgstr ""

#. js-lingui-id: lw3ibE
#: src/engine/core-modules/inter/integration/inter-integration-webhook.controller.ts
msgid "Invoice issued successfully after payment confirmation via webhook inter"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 0F343+
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Invoice linked to the Focus NFe Integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: mWiR7l
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
msgid "Invoice with id (ref)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: F7nA5/
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Invoices"
msgstr ""

#. js-lingui-id: z23lqB
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Invoices linked to the charges"
msgstr ""

#. js-lingui-id: MgdpWN
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Invoices to the company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: C0Fmtx
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Invoices using this charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: lYITjr
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Invoices using this product"
msgstr ""

#. js-lingui-id: oK4zvs
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "IP address of the user who accessed the link"
msgstr ""

#. js-lingui-id: grHYXZ
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Is canceled"
msgstr "已取消"

#. js-lingui-id: k+g9Uh
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Is Contact Auto Creation Enabled"
msgstr "是否啟用聯繫人自動創建"

#. js-lingui-id: uBx1xd
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Is Full Day"
msgstr "是否全天"

#. js-lingui-id: 3iAfL2
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Is Organizer"
msgstr "是否組織者"

#. js-lingui-id: VrHWrH
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Is Sent Folder"
msgstr "是否為發送資料夾"

#. js-lingui-id: Mqzqb8
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Is Sync Enabled"
msgstr "是否啟用同步"

#. js-lingui-id: BHCUSr
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Is Synced"
msgstr "已同步"

#. js-lingui-id: 3Mn8yv
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "ISS rate (%)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: UJjJdD
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "ISS rate. Some cities allow using 4 decimal places."
msgstr ""

#. js-lingui-id: sSYppr
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "ISS Retained"
msgstr ""

#. js-lingui-id: M1cChr
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Issue Date"
msgstr ""

#. js-lingui-id: sSwbg7
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Issue date of the invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gtGLOq
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Issue name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: lCa1OX
#: src/engine/core-modules/financial-closing/financial-closing-focusnf.service.ts
#: src/engine/core-modules/financial-closing/financial-closing-focusnf.service.ts
msgid "issued, waiting for processing"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zDw3HD
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "It was not possible to generate the charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: IHbxPI
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
msgid "It was not possible to save the XML file of the invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 27z+FV
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Job Title"
msgstr "職稱"

#. js-lingui-id: PviVyk
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/services/workspace-invitation.service.ts
msgid "Join your team on Twenty"
msgstr "加入您的團隊，使用 Twenty"

#. js-lingui-id: WNfJ8M
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "JSON object containing custom connection parameters"
msgstr "包含自定義連接參數的JSON物件"

#. js-lingui-id: AQuLwi
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Json object to provide steps"
msgstr "提供步驟的 Json 對象"

#. js-lingui-id: fOjmZ1
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Json object to provide trigger"
msgstr "提供觸發器的 Json 對象"

#. js-lingui-id: TVc0/Q
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Json value for event details"
msgstr "事件詳情的 Json 值"

#. js-lingui-id: HDiCy+
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Justification"
msgstr ""

#. js-lingui-id: cLDhRd
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Justification of the invoice cancellation"
msgstr ""

#. js-lingui-id: qmarO2
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "kanbanfieldMetadataId"
msgstr "kanbanfieldMetadataId"

#. js-lingui-id: 7sMeHQ
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "Key"
msgstr "鍵"

#. js-lingui-id: nhxAdQ
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Keyword"
msgstr ""

#. js-lingui-id: w8Rv8T
#: src/engine/metadata-modules/utils/compute-metadata-name-from-label.util.ts
msgid "Label is required"
msgstr "標籤是必需的"

#. js-lingui-id: 4EGmy6
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata-enum-validation.service.ts
msgid "Label must not be empty"
msgstr "標籤不得為空"

#. js-lingui-id: k731jp
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata-enum-validation.service.ts
msgid "Label must not contain a comma"
msgstr "標籤不得包含逗號"

#. js-lingui-id: vXIe7J
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. js-lingui-id: WvYp6o
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Last published Version Id"
msgstr "最近發布的版本 ID"

#. js-lingui-id: Y60/DC
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Last sync cursor"
msgstr "上次同步光標"

#. js-lingui-id: Zdx9Qq
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Last sync date"
msgstr "上次同步日期"

#. js-lingui-id: c7uqNg
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Last sync history ID"
msgstr "上次同步歷史 ID"

#. js-lingui-id: tGwswq
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Last time the record was changed"
msgstr "上次更改記錄"

#. js-lingui-id: o1zvNS
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts
msgid "Last update"
msgstr "最後更新"

#. js-lingui-id: m5K33y
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Link ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: yg5UPw
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Link Name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wR9USP
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Linked Object Metadata Id"
msgstr "鏈接對象元數據 ID"

#. js-lingui-id: 6YiMr4
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Linked Record cached name"
msgstr "鏈接記錄緩存名稱"

#. js-lingui-id: sgHAxx
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Linked Record id"
msgstr "鏈接記錄 ID"

#. js-lingui-id: uCA6be
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#. js-lingui-id: H3nIla
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Linklog"
msgstr ""

#. js-lingui-id: fkZGo6
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Linklog link Name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: XmF8WY
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Linklogs"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LeFv/R
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "List of opportunities for which that person is the point of contact"
msgstr "該人作為聯繫人的機會清單"

#. js-lingui-id: yJT8EH
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Listen to Calls"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wJijgU
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Location"
msgstr "地點"

#. js-lingui-id: y+q8Lv
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
msgid "Logical Operator"
msgstr "邏輯運算符"

#. js-lingui-id: 6kQXsS
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
msgid "Logical operator for the filter group"
msgstr "篩選組的邏輯運算符"

#. js-lingui-id: M+5Cqd
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Logs for this company execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xl8Wza
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Logs of access to traceable links"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hw7Mwk
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/resolvers/graphql-query-create-many-resolver.service.ts
msgid "Maximum number of records to upsert is {QUERY_MAX_RECORDS}."
msgstr ""

#. js-lingui-id: okbTw8
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Means of Communication"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9rZW6o
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Medium of the traffic (e.g., cpc, email)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: EnfPm2
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Meet Link"
msgstr "會議連結"

#. js-lingui-id: NRVSdy
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Member ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1Re5O0
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Mensalidade Fixa"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gDBA/G
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Mercosur Common Nomenclature. Format: xxxx.xx.xx. Example: 8471.30.12"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xDAtGP
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#. js-lingui-id: g+QGD6
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel"
msgstr "訊息通道"

#. js-lingui-id: DzU4a3
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Association"
msgstr "訊息通道關聯"

#. js-lingui-id: wd/R++
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Id"
msgstr "訊息通道 ID"

#. js-lingui-id: disipM
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Message Association"
msgstr "訊息通道訊息關聯"

#. js-lingui-id: ijQY3P
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Channel Message Associations"
msgstr "訊息通道訊息關聯"

#. js-lingui-id: k7LXPQ
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Message Channels"
msgstr "訊息通道"

#. js-lingui-id: /4uGJc
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Direction"
msgstr "訊息方向"

#. js-lingui-id: fBw8fQ
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message External Id"
msgstr "訊息外部 ID"

#. js-lingui-id: CStLnc
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
msgid "Message Folder"
msgstr "訊息資料夾"

#. js-lingui-id: p4ANpY
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Message Folders"
msgstr "訊息資料夾"

#. js-lingui-id: 6icznk
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Id"
msgstr "訊息 ID"

#. js-lingui-id: 9FJSpK
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Message id from the message header"
msgstr "訊息標頭中的訊息 ID"

#. js-lingui-id: yaC1Aq
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message id from the messaging provider"
msgstr "訊息提供者的訊息 ID"

#. js-lingui-id: IUmVwu
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Message Participant"
msgstr "訊息參與者"

#. js-lingui-id: FhIFx7
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Message Participants"
msgstr "訊息參與者"

#. js-lingui-id: IC5A8V
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Message Synced with a Message Channel"
msgstr "與訊息通道同步的訊息"

#. js-lingui-id: de2nM/
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Message Thread"
msgstr "訊息線程"

#. js-lingui-id: km1jgD
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Message Thread Id"
msgstr "訊息線程 ID"

#. js-lingui-id: RD0ecC
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Message Threads"
msgstr "訊息線程"

#. js-lingui-id: t7TeQU
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#. js-lingui-id: WoWdku
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
msgid "Messages from the channel."
msgstr "來自通道的訊息"

#. js-lingui-id: rYPBO7
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts
msgid "Messages from the thread."
msgstr "來自線程的訊息"

#. js-lingui-id: XcKQrV
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Messaging provider access token"
msgstr "訊息提供者訪問令牌"

#. js-lingui-id: 80EvIk
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Messaging provider refresh token"
msgstr "訊息提供者刷新令牌"

#. js-lingui-id: H8d5hS
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Minimum monthly cost for the company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: SzCMUQ
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Missing required fields: at least one unique constraint have to be fully populated for '{connectFieldName}'."
msgstr "缺少必需字段：至少要為 '{connectFieldName}' 完整填入一個唯一的限制條件。"

#. js-lingui-id: /kWUyB
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Modelo de Cobrança"
msgstr ""

#. js-lingui-id: FqzlX4
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Morph relation creation payloads must have the same relation type"
msgstr "形變關係創建載體必須有相同的關係類型"

#. js-lingui-id: nU54nm
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Morph relation creation payloads must only contain relation to other object metadata"
msgstr "形變關係創建載體必須僅包含對其他對象元數據的關係"

#. js-lingui-id: Z/Awgf
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Morph relation creation payloads must only contain relation to the same object metadata"
msgstr "形變關係創建載體必須僅包含對相同對象元數據的關係"

#. js-lingui-id: DsdcRG
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Morph relation fields are disabled for your workspace"
msgstr "在您的工作區禁用了可變形關係欄位"

#. js-lingui-id: Wu/pkS
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Multi-select field default value must be an array"
msgstr "多選欄位的默認值必須為數組"

#. js-lingui-id: 6rLmLu
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/resolvers/graphql-query-create-many-resolver.service.ts
msgid "Multiple records found with the same unique field values for {conflictingFieldsValues}. Cannot determine which record to update."
msgstr ""

#. js-lingui-id: FMxbdG
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Municipal Tax Code"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6YtxFj
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. js-lingui-id: aD053i
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata-relation.service.ts
msgid "Name \"{computedMetadataNameFromLabel}\" cannot be the same on both side of the relation"
msgstr "名稱 \"{computedMetadataNameFromLabel}\" 無法在關係的兩邊為相同"

#. js-lingui-id: Ge9TXE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{flatFieldMetadataName}\" is not available"
msgstr "名稱\"{flatFieldMetadataName}\"不可用"

#. js-lingui-id: h8ic2G
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{flatFieldMetadataName}\" is not available as it is already used by another field"
msgstr "名稱\"{flatFieldMetadataName}\"無法使用，因為它已被另一個欄位使用"

#. js-lingui-id: RGz1nY
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata-validation.service.ts
msgid "Name is not available, it may be duplicating another field's name."
msgstr "名稱不可用，可能重複了另一個字段的名稱。"

#. js-lingui-id: Ny5wFU
#: src/engine/metadata-modules/utils/constants/metadata-name-flat-metadata-validators.constants.ts
msgid "Name is not valid: it must start with lowercase letter and contain only alphanumeric letters"
msgstr "名稱無效：必須以小寫字母開始且僅包含字母和數字"

#. js-lingui-id: zjh2SJ
#: src/engine/metadata-modules/utils/constants/metadata-name-flat-metadata-validators.constants.ts
msgid "Name is too long"
msgstr "名稱太長"

#. js-lingui-id: 0MobB1
#: src/engine/metadata-modules/utils/validate-metadata-name-is-not-too-long.utils.ts
msgid "Name is too long: it exceeds the 63 characters limit."
msgstr "名稱過長：超過了63個字符的限制。"

#. js-lingui-id: go/Vg1
#: src/engine/metadata-modules/utils/constants/metadata-name-flat-metadata-validators.constants.ts
msgid "Name is too short"
msgstr "名稱太短"

#. js-lingui-id: EEVPOx
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
msgid "Name of the favorite folder"
msgstr "收藏夾名稱"

#. js-lingui-id: qwLr4u
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Name of the traceable access log"
msgstr ""

#. js-lingui-id: csMjko
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Name of the workflow run"
msgstr "工作流程運行名稱"

#. js-lingui-id: P+jdmX
#: src/engine/metadata-modules/utils/constants/metadata-name-flat-metadata-validators.constants.ts
msgid "Name should be in camelCase"
msgstr "名稱應該是 camelCase 格式"

#. js-lingui-id: Dr0xtb
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Names are not synced with labels"
msgstr "名稱與標籤不同步。"

#. js-lingui-id: 1VGoRg
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "NCM"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jyxrtr
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Neighborhood"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6c2ffO
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
msgid "NF"
msgstr ""

#. js-lingui-id: GsDa9d
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "NF Type"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NzG02o
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "NF-Com"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6CDvDj
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "NF-e"
msgstr ""

#. js-lingui-id: vIp1C2
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "NFC-e"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Uq58U2
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "NFS-e"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hQQZse
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No event name provided in database event trigger"
msgstr "數據庫事件觸發中未提供事件名稱"

#. js-lingui-id: rSwDb8
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "Nº Extentions"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9OpOf2
#: src/engine/core-modules/financial-closing/financial-closing-focusnf.service.ts
msgid "No Focus NFe integration found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9bu19u
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "No input provided in form step"
msgstr "表單步驟中未提供輸入"

#. js-lingui-id: xlBk6I
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "Nº Members"
msgstr ""

#. js-lingui-id: MWAUHo
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No pattern provided in CUSTOM cron trigger"
msgstr "在自定義排程觸發中未提供樣式"

#. js-lingui-id: ukda5t
#: src/engine/core-modules/financial-closing/financial-closing-focusnf.service.ts
msgid "No return"
msgstr ""

#. js-lingui-id: pOu4u/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No schedule provided in cron trigger"
msgstr "在排程觸發中未提供日程"

#. js-lingui-id: cLUBlS
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No setting type provided in cron trigger"
msgstr "在排程觸發中未提供設定類型"

#. js-lingui-id: QwbSxD
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No steps provided in workflow version"
msgstr "工作流版本中未提供步驟"

#. js-lingui-id: 6dP8sB
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No trigger type provided"
msgstr "未提供觸發類型"

#. js-lingui-id: PxQS6h
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe.service.ts
msgid "not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bUT28z
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
msgid "not found in workspace"
msgstr ""

#. js-lingui-id: KiJn9B
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Note"
msgstr "備註"

#. js-lingui-id: GGlkb7
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note attachments"
msgstr "備註附件"

#. js-lingui-id: Q1Rz+6
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note body"
msgstr "備註正文"

#. js-lingui-id: Yp057F
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note record position"
msgstr "備註記錄位置"

#. js-lingui-id: spaO7l
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "Note Target"
msgstr "備註目標"

#. js-lingui-id: mkchvJ
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note targets"
msgstr "備註目標"

#. js-lingui-id: tD4BxK
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "Note Targets"
msgstr "備註目標"

#. js-lingui-id: jDThel
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Note title"
msgstr "備註標題"

#. js-lingui-id: 1DBGsz
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#. js-lingui-id: Ne73P/
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the {label}"
msgstr "與 {label} 相關的備註"

#. js-lingui-id: fXBE74
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the company"
msgstr "與公司相關的備註"

#. js-lingui-id: iQ5AH6
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the contact"
msgstr "與聯絡人相關的備註"

#. js-lingui-id: 0bi/Eh
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Notes tied to the opportunity"
msgstr "與機會相關的備註"

#. js-lingui-id: B2Y6QU
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget company"
msgstr "備註目標公司"

#. js-lingui-id: /mH0jo
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget note"
msgstr "備註目標備註"

#. js-lingui-id: DTs4tO
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget opportunity"
msgstr "備註目標機會"

#. js-lingui-id: gBwbnk
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget person"
msgstr "備註目標人"

#. js-lingui-id: XVHCAg
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "NoteTarget support"
msgstr ""

#. js-lingui-id: HptUxX
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "Number"
msgstr ""

#. js-lingui-id: boq6uP
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Number Extension"
msgstr ""

#. js-lingui-id: fqL1og
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Number of companies with errors during execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ioJFzx
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Number of employees in the company"
msgstr "公司員工數量"

#. js-lingui-id: DhTzyr
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "Number of extentions in the workspace"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 25u/c3
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Number of financial closings remaining for this discount to be applied"
msgstr ""

#. js-lingui-id: CRfF1b
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "Number of members in the workspace"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ECRKYR
#: src/engine/metadata-modules/utils/validate-no-other-object-with-same-name-exists-or-throw.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object already exists"
msgstr "該對象已存在"

#. js-lingui-id: wLX74t
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "Object label is too long"
msgstr "對象標籤太長"

#. js-lingui-id: nmhjwk
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "Object label is too short"
msgstr "對象標籤太短"

#. js-lingui-id: T/nPf5
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "Object Metadata Id"
msgstr "對象元數據 ID"

#. js-lingui-id: lG0Qqm
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Object related to field to delete not found"
msgstr "找不到與要刪除欄位相關的對象"

#. js-lingui-id: E8vJ0A
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Object related to field to update not found"
msgstr "找不到與要更新欄位相關的對象"

#. js-lingui-id: MnOwTp
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Object related to updated field does not have a label identifier"
msgstr "與更新欄位相關的對象沒有標籤識別"

#. js-lingui-id: 6unt40
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Object targeted by field to create not found"
msgstr "找不到目標對象的欄位"

#. js-lingui-id: KHK54G
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Object targeted by the relation not found"
msgstr "找不到關聯目標的對象"

#. js-lingui-id: bMeJkW
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object to delete not found"
msgstr "找不到要刪除的對象"

#. js-lingui-id: pQ5dZU
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object to update not found"
msgstr "找不到要更新的對象"

#. js-lingui-id: cdjRFZ
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object with same id already exists"
msgstr "具相同ID的物件已存在"

#. js-lingui-id: 53pIyA
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "ObjectMetadataId is required to create a view."
msgstr "建立檢視需要 ObjectMetadataId。"

#. js-lingui-id: r/A6pA
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "Open Record In"
msgstr "在此打開記錄"

#. js-lingui-id: Fzfj4N
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "Operand"
msgstr "操作數"

#. js-lingui-id: 4MyDFl
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Opportunities"
msgstr "機會"

#. js-lingui-id: 5QgKbT
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Opportunities linked to the company."
msgstr "與公司相關的機會。"

#. js-lingui-id: SV/iis
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity"
msgstr "機會"

#. js-lingui-id: WnMlKn
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity amount"
msgstr "機會金額"

#. js-lingui-id: aj3fnv
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity close date"
msgstr "機會結束日期"

#. js-lingui-id: 3NYczb
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity company"
msgstr "機會公司"

#. js-lingui-id: as45IN
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity point of contact"
msgstr "機會聯絡人"

#. js-lingui-id: 5Nu7Uw
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity probability"
msgstr "機會概率"

#. js-lingui-id: Q1dzBp
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity record position"
msgstr "機會記錄位置"

#. js-lingui-id: 5ugYS3
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Opportunity stage"
msgstr "機會階段"

#. js-lingui-id: 2mFkfl
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option id is invalid"
msgstr "選項 ID 無效"

#. js-lingui-id: MniXaX
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option id is required"
msgstr "選項 ID 是必需的"

#. js-lingui-id: //eyK1
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata-enum-validation.service.ts
msgid "Option label \"{sanitizedLabel}\" is beneath 1 character"
msgstr "選項標籤「{sanitizedLabel}」低於1個字符"

#. js-lingui-id: mTFS0z
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata-enum-validation.service.ts
msgid "Option label exceeds 63 characters"
msgstr "選項標籤超過63個字符"

#. js-lingui-id: h8lHqX
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label format not supported"
msgstr "選項標籤格式不支持"

#. js-lingui-id: +E9N4m
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata-enum-validation.service.ts
msgid "Option label is required"
msgstr "需要選項標籤"

#. js-lingui-id: dFudyC
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label must be a string of at least one character"
msgstr "選項標籤必須為至少一個字符的字符串"

#. js-lingui-id: nQqNzE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata-enum-validation.service.ts
msgid "Option value \"{sanitizedValue}\" is beneath 1 character"
msgstr "選項值「{sanitizedValue}」低於1個字符"

#. js-lingui-id: 5m/1Hh
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata-enum-validation.service.ts
msgid "Option value exceeds 63 characters"
msgstr "選項值超過63個字符"

#. js-lingui-id: zEGChV
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value format not supported"
msgstr "選項值格式不受支持"

#. js-lingui-id: /wsRPd
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata-enum-validation.service.ts
msgid "Option value is required"
msgstr "需要選項值"

#. js-lingui-id: Kub9t0
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value must be a string of at least one character"
msgstr "選項值必須為至少一個字符的字符串"

#. js-lingui-id: eLggyd
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "Optional aggregate operation"
msgstr "可選的聚合操作"

#. js-lingui-id: EabrTR
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Options are required for enum fields"
msgstr "枚舉欄位需要選項"

#. js-lingui-id: LtI9AS
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
msgid "Owner"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AODALE
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
msgid "Page Layout ID"
msgstr "頁面佈局 ID"

#. js-lingui-id: pDUbN1
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
msgid "Parent View Filter Group"
msgstr "父篩選組"

#. js-lingui-id: YKSmIP
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
msgid "Parent View Filter Group Id"
msgstr "父篩選組 ID"

#. js-lingui-id: wT0H4O
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Password too weak"
msgstr "密碼強度不足"

#. js-lingui-id: UreNHd
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Payment Gateway"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1wdjme
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "People"
msgstr "人員"

#. js-lingui-id: E1zc7W
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "People linked to the company."
msgstr "與公司相關的人員。"

#. js-lingui-id: hfygpx
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Percentage for Communication Invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q+MzAR
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Percentage for Communication Invoice (Communication Invoice)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: V7bnuV
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Percentage for Electronic Consumer Invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: iGNjrm
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Percentage for Electronic Consumer Invoice (Electronic Consumer Invoice)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: N3JvJ7
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Percentage for Electronic Invoice for Products"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AoETMo
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Percentage for Electronic Service Invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AXlO8+
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Percentage for Electronic Service Invoice (Electronic Service Invoice)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: kH7uI1
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Percentage for Eletronic Invoice (Electronic Invoice for Products)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: OZdaTZ
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Person"
msgstr "人員"

#. js-lingui-id: XQ3nde
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Person linked to the charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: l9Z3mg
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Person linked to the support"
msgstr ""

#. js-lingui-id: c3Qq6o
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Person record Position"
msgstr "人員記錄位置"

#. js-lingui-id: zmwvG2
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#. js-lingui-id: 4lE45u
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "Phone ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: m2ivgq
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Phones"
msgstr "電話"

#. js-lingui-id: UJPDU7
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "PIS rate (%)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: qNkfF2
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "PIS rate. Example: 1.65"
msgstr ""

#. js-lingui-id: F3bW6y
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Platform"
msgstr ""

#. js-lingui-id: P04j61
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Point of Contact"
msgstr "聯絡人"

#. js-lingui-id: p/78dY
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/integrations/standard-objects/integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Position"
msgstr "職位"

#. js-lingui-id: HH1bMC
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
msgid "Position in the parent view filter group"
msgstr "在父篩選組中的位置"

#. js-lingui-id: CvOSME
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "Position in the view filter group"
msgstr "在篩選組中的位置"

#. js-lingui-id: h8PGuF
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
msgid "Position in view filter group"
msgstr "在篩選組中的位置"

#. js-lingui-id: TTHIbk
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Preferred color scheme"
msgstr "首選配色方案"

#. js-lingui-id: 5v4qYi
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Preferred language"
msgstr "首選語言"

#. js-lingui-id: a7u1N9
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Price"
msgstr ""

#. js-lingui-id: WJIL29
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Probability"
msgstr "概率"

#. js-lingui-id: K47k8R
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Product"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bt5TbG
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Product charge action(issue products can be used in charges)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: M651Mh
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Product classification"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bodmtG
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Product cost"
msgstr ""

#. js-lingui-id: vpqv+B
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Product linked to this charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: mZW+k8
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Product name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q033BY
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Product Name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: BjrEHq
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Product origin"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 2GlMyA
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Product Origin"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jw/QtW
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Product origin (0-8). Example: 0"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jGuXaa
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Product record position"
msgstr ""

#. js-lingui-id: rjawDw
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Product sale price"
msgstr ""

#. js-lingui-id: RTFwCi
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Product status (active products can be used in charges)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: D4Ru/J
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Product type"
msgstr ""

#. js-lingui-id: sJsr1h
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Product Type"
msgstr ""

#. js-lingui-id: C74sUy
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Product unit of measure (e.g., kg, unit, liter)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: N0qXpE
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Products"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dtGxRz
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided and inferred calling code are conflicting"
msgstr "提供的撥號代碼和推斷的撥號代碼有衝突"

#. js-lingui-id: Vq/afT
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided and inferred country code are conflicting"
msgstr "提供的國家代碼和推斷的國家代碼有衝突"

#. js-lingui-id: HZ45ox
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided country code and calling code are conflicting"
msgstr "提供的國家代碼和撥號代碼有衝突"

#. js-lingui-id: A4Ohxb
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided phone number is invalid {number}"
msgstr "提供的電話號碼無效 {number}"

#. js-lingui-id: CrfRPa
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "provider"
msgstr "供應商"

#. js-lingui-id: K7iawJ
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Pull Calls"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3YhGcA
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Qtd. Fechamentos Financeiros Restantes p/ Desconto"
msgstr ""

#. js-lingui-id: VbWX2u
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Quantity"
msgstr ""

#. js-lingui-id: YpQauo
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Ramal ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: YfbwOB
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Received At"
msgstr "接收時間"

#. js-lingui-id: 9Sj4Hv
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Record Calls"
msgstr ""

#. js-lingui-id: QBQXiF
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Recurrence"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9gXJw8
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts
msgid "Recurring Event ID"
msgstr "重複事件 ID"

#. js-lingui-id: D69yxd
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Reference to company financial closing executions"
msgstr ""

#. js-lingui-id: EjgEqN
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Reference to external financial closing"
msgstr ""

#. js-lingui-id: QCvlUz
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Reference to the charge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: MqTUWj
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Reference to the company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 7DqzRe
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Reference to the company financial closing execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: sG85Rq
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Reference to the company Financial Closing Executions"
msgstr ""

#. js-lingui-id: HhmOYE
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Reference to the financial closing execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: sg8lgw
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Reference to the invoices"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 2rvMKg
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Refresh Token"
msgstr "刷新令牌"

#. js-lingui-id: B8vUgt
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Region name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 2LpFdR
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Related user email address"
msgstr "相關用戶電子郵件地址"

#. js-lingui-id: +bFtT5
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-relation-create-field-input-to-flat-field-metadatas.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-morph-relation-create-field-input-to-flat-field-metadatas.util.ts
msgid "Relation creation payload is required"
msgstr "關聯創建數據是必需的"

#. js-lingui-id: 5y41wK
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Relation field target metadata not found"
msgstr "找不到目標元數據的關聯欄位"

#. js-lingui-id: g87L9j
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Relations"
msgstr "關係"

#. js-lingui-id: PWdFkY
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Remote objects are not production ready yet"
msgstr "遠程對象尚未達到生產就緒狀態"

#. js-lingui-id: yVxtzR
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Remote objects are not supported yet"
msgstr "遠程對象尚不支持"

#. js-lingui-id: BrEm08
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Request Code"
msgstr ""

#. js-lingui-id: pCsIQQ
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Request has expired, please try again."
msgstr "請求已過期，請重試。"

#. js-lingui-id: rnCndp
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Response Status"
msgstr "回應狀態"

#. js-lingui-id: GDvlUT
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Role"
msgstr "角色"

#. js-lingui-id: LWoSmV
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "RPS number"
msgstr ""

#. js-lingui-id: joiGUi
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "RPS Number"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Tpm2G9
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Runs"
msgstr "運行"

#. js-lingui-id: lDBGnk
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
#: src/modules/focus-nfe/focus-nfe-webhook.controller.ts
msgid "saved successfully"
msgstr ""

#. js-lingui-id: N/rFzD
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "Scopes"
msgstr "範圍"

#. js-lingui-id: PdVIJC
#: src/engine/metadata-modules/constants/search-vector-field.constants.ts
msgid "Search vector"
msgstr "搜索向量"

#. js-lingui-id: 0++7Gq
#: src/engine/core-modules/inter/integration/inter-integration.service.ts
msgid "seconds. The Banco Inter allows only 5 requests per minute."
msgstr ""

#. js-lingui-id: L5P0h3
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "Service Level Agreement"
msgstr ""

#. js-lingui-id: c3j3Wn
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "Service Level Agreement (SLA) in minutes"
msgstr ""

#. js-lingui-id: qr+rqC
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Service List Item"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Tz0i8g
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#. js-lingui-id: QiWoq+
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "SIP Password"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Cj2Gtd
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. js-lingui-id: DxObh7
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "Source of the traffic (e.g., Google, Facebook)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3PRxO3
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Stage"
msgstr "階段"

#. js-lingui-id: dc5N0o
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Standard fields cannot be deleted"
msgstr "標準欄位無法刪除"

#. js-lingui-id: Ptv+nG
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Standard objects cannot be deleted"
msgstr "標準對象無法刪除"

#. js-lingui-id: D3iCkb
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#. js-lingui-id: amGzX5
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Start of the week"
msgstr "星期的開始"

#. js-lingui-id: w0RUMe
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-financial-closing-processor.job.ts
msgid "Starting closing execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: RS0o7b
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "State"
msgstr "狀態"

#. js-lingui-id: nY8GL/
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "State of the workflow run"
msgstr "工作流程運行的狀態"

#. js-lingui-id: 47Ailm
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "State Registration number for tax purposes in Brazil"
msgstr ""

#. js-lingui-id: uAQUqI
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. js-lingui-id: sPl2pb
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "Status of the integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Nd3/C6
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Status of the Invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Db4W3/
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
msgid "Statuses"
msgstr "狀態"

#. js-lingui-id: S7DRR+
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-statuses-not-set.ts
msgid "Statuses cannot be set manually."
msgstr "狀態不能手動設置。"

#. js-lingui-id: u+rv4L
#: src/modules/workflow/workflow-builder/workflow-version-step/workflow-version-step.workspace-service.ts
msgid "Step is not a form"
msgstr "步驟不是表單"

#. js-lingui-id: Uv4dnT
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "Street"
msgstr ""

#. js-lingui-id: YFMPch
#: src/engine/metadata-modules/utils/validate-metadata-name-start-with-lowercase-letter-and-contain-digits-nor-letters.utils.ts
msgid "String \"{name}\" is not valid: must start with lowercase letter and contain only alphanumeric letters"
msgstr "字符串\"{name}\"無效: 必須以小寫字母開始且僅包含字母和數字"

#. js-lingui-id: g4jxXh
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "Sub field name"
msgstr "子欄名稱"

#. js-lingui-id: UJmAAK
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#. js-lingui-id: aJPagg
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Subscriber agreement number"
msgstr ""

#. js-lingui-id: FWABGt
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Subscriber Agreement Number"
msgstr ""

#. js-lingui-id: EIzxyO
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Subscriber code"
msgstr ""

#. js-lingui-id: btcoaK
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Subscriber Code"
msgstr ""

#. js-lingui-id: XYLcNv
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts
msgid "Support"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Uby7zw
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Support linked to the event"
msgstr ""

#. js-lingui-id: qnIA1S
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
msgid "Supports"
msgstr ""

#. js-lingui-id: oyJYg7
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync Cursor"
msgstr "同步光標"

#. js-lingui-id: awvBUx
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync Cursor. Used for syncing events from the calendar provider"
msgstr "同步光標。用於從日曆提供者同步事件"

#. js-lingui-id: dNAbG6
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync stage"
msgstr "同步階段"

#. js-lingui-id: aqNjQE
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync stage started at"
msgstr "同步階段開始於"

#. js-lingui-id: bRUdLR
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Sync status"
msgstr "同步狀態"

#. js-lingui-id: 5y3Wbw
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Target object metadata not found for {connectFieldName}"
msgstr "找不到 {connectFieldName} 的目標對象元數據"

#. js-lingui-id: Q3P/4s
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Task"
msgstr "任務"

#. js-lingui-id: kS+Ym6
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task assignee"
msgstr "任務受讓人"

#. js-lingui-id: 7fYQ6E
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task attachments"
msgstr "任務附件"

#. js-lingui-id: X8fs74
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task body"
msgstr "任務正文"

#. js-lingui-id: EPxYHS
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task due date"
msgstr "任務到期日"

#. js-lingui-id: fUw1j+
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task record position"
msgstr "任務記錄位置"

#. js-lingui-id: I6+0ph
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task status"
msgstr "任務狀態"

#. js-lingui-id: WSiiWf
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "Task Target"
msgstr "任務目標"

#. js-lingui-id: khGQLP
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task targets"
msgstr "任務目標"

#. js-lingui-id: 836FiO
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "Task Targets"
msgstr "任務目標"

#. js-lingui-id: R+s8S+
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Task title"
msgstr "任務標題"

#. js-lingui-id: GtycJ/
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#. js-lingui-id: HlDeG3
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Tasks assigned to the workspace member"
msgstr "分配給工作區成員的任務"

#. js-lingui-id: Ca/n4T
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the {label}"
msgstr "與 {label} 相關的任務"

#. js-lingui-id: M4rBti
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the company"
msgstr "與公司相關的任務"

#. js-lingui-id: /VaiDW
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the contact"
msgstr "與聯絡人相關的任務"

#. js-lingui-id: 1TfX9U
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Tasks tied to the opportunity"
msgstr "與機會相關的任務"

#. js-lingui-id: pP0Dt9
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget company"
msgstr "任務目標公司"

#. js-lingui-id: UJ2aPi
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget opportunity"
msgstr "任務目標機會"

#. js-lingui-id: I1MiSs
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget person"
msgstr "任務目標人"

#. js-lingui-id: pciKLT
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts
msgid "TaskTarget task"
msgstr "任務目標任務"

#. js-lingui-id: m+elvG
#: src/modules/charges/standard-objects/charge.workspace-entity.ts
msgid "Tax ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: be/H0B
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Telephonies"
msgstr ""

#. js-lingui-id: yEt5zR
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
msgid "Telephony"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xeiujy
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "Text"
msgstr "文本"

#. js-lingui-id: kcAkbZ
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "The Access Token obtained from Facebook Developer"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6PJbR2
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "The account handle (email, username, phone number, etc.)"
msgstr "帳戶名稱（電子郵件、用戶名、電話號碼等）"

#. js-lingui-id: zUXOAB
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts
msgid "The account provider"
msgstr "帳戶提供者"

#. js-lingui-id: OkN2qc
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "The amount to be charged to the company"
msgstr ""

#. js-lingui-id: y4NQ7b
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "The App ID obtained from Facebook Developer"
msgstr ""

#. js-lingui-id: mD7PpP
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "The App Secret Key obtained from Facebook Developer"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zYeB/b
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "The business account ID obtained from Facebook Developer"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ftUrkL
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
msgid "The chatbot flow name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AzijcN
#: src/engine/core-modules/financial-closing/cron/jobs/run-company-financial-closing-processor.job.ts
msgid "The company does not have invoice emission configured, not issued"
msgstr ""

#. js-lingui-id: qnNFrW
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company Linkedin account"
msgstr "公司 Linkedin 帳戶"

#. js-lingui-id: N31Pso
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company name"
msgstr "公司名稱"

#. js-lingui-id: BHFCqB
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company Twitter/X account"
msgstr "公司 Twitter/X 帳戶"

#. js-lingui-id: OBmU0K
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "The company website URL. We use this url to fetch the company icon"
msgstr "公司網站 URL。我們使用此 URL 來獲取公司圖標"

#. js-lingui-id: S7s5tm
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "The company's CEP field is incorrect, it must have 8 numbers and preferably without special characters"
msgstr ""

#. js-lingui-id: SFB2rf
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "The company's NF percentages must be between 0 and 100"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9DYH0D
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "The company's NF percentages must be valid numbers"
msgstr ""

#. js-lingui-id: TwFgEM
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "The company's state field is incorrect, it must be a valid state of Brazil (SP, RJ, MG, etc.)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: YxUHjE
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "The content of the traceable link (e.g., bannerSale)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zGBDEH
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "The creator of the record"
msgstr "記錄的創建者"

#. js-lingui-id: ZVYmSG
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
msgid "The current statuses of the chatbot flow"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /AsNLR
#: src/modules/support/support.workspace-entity.ts
msgid "The current statuses of the support"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bMyVOx
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "The current statuses of the workflow versions"
msgstr "工作流程版本的當前狀態"

#. js-lingui-id: 0bo4Q0
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts
msgid "The date the message was received"
msgstr "訊息接收日期"

#. js-lingui-id: 8h4mhq
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "The executor of the workflow"
msgstr "工作流程的執行者"

#. js-lingui-id: ww4vYo
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "The final URL with UTM parameters"
msgstr ""

#. js-lingui-id: W3raza
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "The folder this favorite belongs to"
msgstr "此收藏夾所屬的資料夾"

#. js-lingui-id: EJUSll
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "The initial version of a workflow can not be deleted"
msgstr "工作流的初始版本不能被刪除"

#. js-lingui-id: 0XFpHq
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "The keyword associated with the traceable link"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Wd7tXn
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "The means of communication used (e.g., email, social media)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: YTftFF
#: src/engine/metadata-modules/utils/constants/metadata-name-flat-metadata-validators.constants.ts
msgid "The name is not available"
msgstr "此名稱不可用。"

#. js-lingui-id: yabdsW
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "The name of the company financial closing execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ENKYvA
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "The name of the financial closing execution"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dwkGHj
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "The name of the traceable link"
msgstr ""

#. js-lingui-id: yoBR0I
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "The name of the traceable link associated with the link"
msgstr ""

#. js-lingui-id: cgODOx
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "The name of the whatsapp integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: DbWmKZ
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "The opportunity name"
msgstr "機會名稱"

#. js-lingui-id: T63gib
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
msgid "The person who is responsible for managing the workspace and its resources."
msgstr ""

#. js-lingui-id: bDvBRk
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "The phone number ID obtained from Facebook Developer"
msgstr ""

#. js-lingui-id: H1tAJD
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "The singular and plural labels cannot be the same for an object"
msgstr "物件的單數標籤與複數標籤不能相同"

#. js-lingui-id: FOEWHl
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
msgid "The singular and plural names cannot be the same for an object"
msgstr "物件的單數名稱與複數名稱不能相同"

#. js-lingui-id: Jiq0u3
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "The source of the traceable link (e.g., Google, Facebook)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tZaiKE
#: src/engine/core-modules/financial-closing/utils/company-validation.utils.ts
msgid "The sum of the company's NF percentages cannot exceed 100%. Current: "
msgstr ""

#. js-lingui-id: wGSI5K
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "The type of invoice emission"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ftaTVP
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "The URL of the website to redirect to"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 30jEZc
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "The URL used to track final url metadata."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Kduucd
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "The Verify Token obtained from Facebook Developer"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5N6QtE
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "The workflow automated trigger settings"
msgstr "自動化工作流程觸發器設置"

#. js-lingui-id: SpKbfT
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "The workflow automated trigger type"
msgstr "工作流程自動化觸發類型"

#. js-lingui-id: od0omS
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "The workflow last published version id"
msgstr "工作流程最後發布的版本 ID"

#. js-lingui-id: /EdWx6
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "The workflow name"
msgstr "工作流程名稱"

#. js-lingui-id: EhAsND
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "The workflow version name"
msgstr "工作流程版本名稱"

#. js-lingui-id: dhx13p
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "The workflow version status"
msgstr "工作流程版本狀態"

#. js-lingui-id: OJGOvt
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "The workspace id from the core schema."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Ca8aJs
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "The workspace name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: SUTQ8V
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "The workspace woner primary email."
msgstr ""

#. js-lingui-id: mAs70Y
#: src/engine/metadata-modules/utils/validate-field-name-availability.utils.ts
msgid "This name is not available as it is already used by another field."
msgstr "此名稱無法使用，因為它已被另一個字段使用."

#. js-lingui-id: yIUmAs
#: src/engine/metadata-modules/utils/validate-metadata-name-is-not-reserved-keyword.ts
#: src/engine/metadata-modules/utils/validate-field-name-availability.utils.ts
msgid "This name is not available."
msgstr "此名稱不可用。"

#. js-lingui-id: Zl0BJl
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Thread External Id"
msgstr "線程外部 ID"

#. js-lingui-id: RSSbWN
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts
msgid "Thread id from the messaging provider"
msgstr "訊息提供者的線程 ID"

#. js-lingui-id: sS8v5K
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Throttle Failure Count"
msgstr "節流故障計數"

#. js-lingui-id: n9nSNJ
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

#. js-lingui-id: Mz2JN2
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#. js-lingui-id: az1boY
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities"
msgstr "時間軸活動"

#. js-lingui-id: xSqX1G
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the chatbot"
msgstr ""

#. js-lingui-id: fqKMpF
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the company"
msgstr "與公司相關的時間軸活動"

#. js-lingui-id: 4/UzU5
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the note."
msgstr "與備註相關的時間軸活動。"

#. js-lingui-id: p6feIz
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the opportunity."
msgstr "與機會相關的時間軸活動。"

#. js-lingui-id: yvPwuF
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the run"
msgstr "與運行相關的時間軸活動"

#. js-lingui-id: q96UvB
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities linked to the task."
msgstr "與任務相關的時間軸活動。"

#. js-lingui-id: N9HMa/
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the version"
msgstr "與版本相關的時間軸活動"

#. js-lingui-id: B1CYKX
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Timeline activities linked to the workflow"
msgstr "與工作流程相關的時間軸活動"

#. js-lingui-id: G0UmtQ
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activities tied to the {label}"
msgstr "與 {label} 相關的時間軸活動"

#. js-lingui-id: K/kU4E
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Timeline Activity"
msgstr "時間軸活動"

#. js-lingui-id: Vx8SIG
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "Tipo API"
msgstr ""

#. js-lingui-id: sBRRyd
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "Tipo da API do WhatsApp"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xS6VHc
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Tipo de Emissão de NF"
msgstr ""

#. js-lingui-id: TTqoX2
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Tipo do Desconto"
msgstr ""

#. js-lingui-id: MHrjPM
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts
#: src/modules/dashboard/standard-objects/dashboard.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. js-lingui-id: TP9/K5
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
#: src/modules/focus-nfe/standard-objects/focus-nfe.workspace-entity.ts
msgid "Token"
msgstr ""

#. js-lingui-id: V6wYl1
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Total amount"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NrYZ3H
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Total Amount"
msgstr ""

#. js-lingui-id: phLNBe
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Total number of companies processed"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Cptwd9
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Total value charged to the company, in the selected currency"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 2jNX/d
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Traceable"
msgstr ""

#. js-lingui-id: S+jeA7
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Traceable Link Name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ABScWw
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Traceable record position"
msgstr ""

#. js-lingui-id: awZm5I
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Traceable URL"
msgstr ""

#. js-lingui-id: PdZf5t
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Traceables"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9W4Z/E
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Tributary Situation Code or CSOSN. Example: 102"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zFDMn9
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
msgid "Tributary Substitution Code. Example: 28.038.00"
msgstr ""

#. js-lingui-id: +zy2Nq
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/telephony/standard-objects/telephony.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. js-lingui-id: 2uWPO3
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Type of discount applied to the company - Percent or Value"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Y+KoG1
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Type of invoice issuance, sets the time of issuance"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xXbTBX
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Type of the Invoice"
msgstr ""

#. js-lingui-id: RBJNRI
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/services/field-metadata.service.ts
msgid "Unique field cannot have a default value"
msgstr "唯一欄位不能設置默認值"

#. js-lingui-id: AeRCab
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Unique identifier for CDR integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: aSwfbR
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Unit"
msgstr ""

#. js-lingui-id: EBZdX5
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/compute-cron-pattern-from-schedule.ts
msgid "Unsupported cron schedule type"
msgstr "不支持的計時排程類型"

#. js-lingui-id: crxihq
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Unsupported field metadata type {fieldType}"
msgstr "不支持的欄位元數據類型{fieldType}"

#. js-lingui-id: 0gY5lO
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts
msgid "Update DateTime"
msgstr "更新日期時間"

#. js-lingui-id: r5C2wB
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Updated field name is not synced with label"
msgstr "更新後的欄位名稱與標籤不同步"

#. js-lingui-id: qM884L
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "User Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: srVp10
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "User agent of the browser/device used to access the link"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LJ3EUY
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User Document"
msgstr ""

#. js-lingui-id: l9dlVi
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User does not have access to this workspace"
msgstr "用戶沒有權限訪問此工作區"

#. js-lingui-id: YFciqL
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User Email"
msgstr "用戶電子郵件"

#. js-lingui-id: d1BTW8
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User Id"
msgstr "用戶 ID"

#. js-lingui-id: pOjO8a
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "User IP"
msgstr ""

#. js-lingui-id: B43Kks
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "User is not part of the workspace"
msgstr "用戶不屬於該工作區"

#. js-lingui-id: nNRI18
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User phone"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4juE7s
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User time zone"
msgstr "用戶時區"

#. js-lingui-id: VkcC68
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User was not created with email/password"
msgstr "使用者未以電郵/密碼建立"

#. js-lingui-id: 43zCwQ
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred date format"
msgstr "用戶首選的日期格式"

#. js-lingui-id: Uce+A8
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred start day of the week"
msgstr "用戶偏好的一周開始日"

#. js-lingui-id: kJuoKm
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "User's preferred time format"
msgstr "用戶首選的時間格式"

#. js-lingui-id: Wc3Q5/
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "UTM Campaign"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zUH/4K
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "UTM Medium"
msgstr ""

#. js-lingui-id: XnlxVh
#: src/modules/linklogs/standard-objects/linklog.workspace-entity.ts
msgid "UTM Source"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ckX/Ew
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration-v2/interceptors/workspace-migration-builder-exception-v2-formatter.ts
msgid "Validation failed for {invalidObjects} object(s) and {invalidFields} field(s)"
msgstr "對{invalidObjects}個對象和{invalidFields}個欄位的驗證失敗"

#. js-lingui-id: VI1R4E
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Valor Total Cobrado"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wMHvYH
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "Value"
msgstr "值"

#. js-lingui-id: WOUOnw
#: src/engine/core-modules/inter/integration/inter-integration.service.ts
msgid "Value informed"
msgstr ""

#. js-lingui-id: UBPzFQ
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Value must be in UPPER_CASE and follow snake_case \"{sanitizedValue}\""
msgstr "值必須是全部大寫，並遵循 snake_case 格式 \"{sanitizedValue}\""

#. js-lingui-id: qX8MVY
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Value or IPI rate. Example: 0.00"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1FvbLZ
#: src/modules/product/standard-objects/product.workspace-entity.ts
#: src/modules/invoice/standard-objects/invoice.workspace.entity.ts
msgid "Value/IPI rate"
msgstr ""

#. js-lingui-id: BFDmoA
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "Verify Token"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 7aatUy
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Version status"
msgstr "版本狀態"

#. js-lingui-id: CdQeU7
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Version steps"
msgstr "版本步驟"

#. js-lingui-id: PGMPIi
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Version trigger"
msgstr "版本觸發器"

#. js-lingui-id: IYNSdp
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#. js-lingui-id: jpctdh
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "View"
msgstr "視圖"

#. js-lingui-id: cZPDyy
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "View Field"
msgstr "視圖字段"

#. js-lingui-id: Xm6R6B
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "View field already exists."
msgstr "查看欄位已存在。"

#. js-lingui-id: 6jpoH4
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "View Field position"
msgstr "視圖字段位置"

#. js-lingui-id: Ju6gri
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "View Field related view"
msgstr "視圖字段相關視圖"

#. js-lingui-id: tvTr2y
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "View Field size"
msgstr "視圖字段大小"

#. js-lingui-id: BkII8t
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "View Field target field"
msgstr "視圖字段目標字段"

#. js-lingui-id: Gd/LzL
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "View Field visibility"
msgstr "視圖字段可見性"

#. js-lingui-id: GUFYyq
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "View Fields"
msgstr "視圖字段"

#. js-lingui-id: JRtI7Y
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "View Filter"
msgstr "視圖過濾器"

#. js-lingui-id: L2gQ5q
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "View Filter Display Value"
msgstr "視圖過濾器顯示值"

#. js-lingui-id: l9/6pD
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
msgid "View Filter Group"
msgstr "視圖過濾器組"

#. js-lingui-id: Mbosm8
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "View Filter Group Id"
msgstr "視圖過濾器組 ID"

#. js-lingui-id: /aP3iG
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts
msgid "View Filter Groups"
msgstr "視圖過濾器組"

#. js-lingui-id: 4MG8+B
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "View Filter operand"
msgstr "視圖過濾器操作數"

#. js-lingui-id: OrUkUF
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "View Filter related view"
msgstr "視圖過濾器相關視圖"

#. js-lingui-id: TyXOtD
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "View Filter target field"
msgstr "視圖過濾器目標字段"

#. js-lingui-id: 3KzkxN
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "View Filter value"
msgstr "視圖過濾器值"

#. js-lingui-id: vj5JsR
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts
msgid "View Filters"
msgstr "視圖過濾器"

#. js-lingui-id: ziEP12
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
msgid "View Group"
msgstr "視圖組"

#. js-lingui-id: uQ3c2q
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
msgid "View Group related view"
msgstr "視圖組相關視圖"

#. js-lingui-id: EFlLpQ
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
msgid "View Group target field"
msgstr "視圖組目標字段"

#. js-lingui-id: b1Vc+l
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
msgid "View Group visibility"
msgstr "視圖組可見性"

#. js-lingui-id: V4nZs/
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
msgid "View Groups"
msgstr "視圖組"

#. js-lingui-id: qXlovu
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "View icon"
msgstr "視圖圖標"

#. js-lingui-id: cd/+ZD
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "View Kanban column field"
msgstr "視圖看板列字段"

#. js-lingui-id: vdfZ+A
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "View key"
msgstr "視圖鍵"

#. js-lingui-id: oOljSE
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "View name"
msgstr "視圖名稱"

#. js-lingui-id: rhO8zp
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "View position"
msgstr "視圖位置"

#. js-lingui-id: EUjpwJ
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts
msgid "View Sort"
msgstr "視圖排序"

#. js-lingui-id: znNExx
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "View sort (id: {id}) not found"
msgstr "未找到視圖排序（ID: {id}）"

#. js-lingui-id: 6ZUale
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts
msgid "View Sort direction"
msgstr "視圖排序方向"

#. js-lingui-id: 3zMs+f
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "View sort not found"
msgstr "未找到視圖排序"

#. js-lingui-id: /rCPqN
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts
msgid "View Sort related view"
msgstr "視圖排序相關視圖"

#. js-lingui-id: +du2wy
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts
msgid "View Sort target field"
msgstr "視圖排序目標字段"

#. js-lingui-id: UsdY3K
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts
msgid "View Sorts"
msgstr "視圖排序"

#. js-lingui-id: clWwIZ
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "View target object"
msgstr "視圖目標對象"

#. js-lingui-id: bJAIqT
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "View type"
msgstr "視圖類型"

#. js-lingui-id: aeqysn
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "ViewId"
msgstr "\"檢視編號\""

#. js-lingui-id: kpQRY2
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "ViewId is required"
msgstr "需要 ViewId"

#. js-lingui-id: l88nXn
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view field."
msgstr "建立檢視欄位需要 ViewId。"

#. js-lingui-id: 9XMTpT
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view filter group."
msgstr "建立檢視篩選組需要 ViewId。"

#. js-lingui-id: pCCxli
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view filter."
msgstr "建立檢視篩選器需要 ViewId。"

#. js-lingui-id: 1X1RW5
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view group."
msgstr "建立檢視群組需要 ViewId。"

#. js-lingui-id: uGUFcy
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view sort."
msgstr "建立檢視排序需要 ViewId。"

#. js-lingui-id: 1I6UoR
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts
msgid "Views"
msgstr "視圖"

#. js-lingui-id: 2q/Q7x
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts
msgid "Visibility"
msgstr "可見性"

#. js-lingui-id: oh8+os
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts
msgid "Visible"
msgstr "可見"

#. js-lingui-id: xvV2NJ
#: src/engine/twenty-orm/error-handling/compute-twenty-orm-exception.ts
msgid "We are experiencing a temporary issue with our database. Please try again later."
msgstr "我們的資料庫暫時出現問題，請稍後再試。"

#. js-lingui-id: XYcw7G
#: src/modules/traceable/standard-objects/traceable.workspace-entity.ts
msgid "Website URL"
msgstr ""

#. js-lingui-id: TVkCrJ
#: src/engine/core-modules/email-verification/services/email-verification.service.ts
msgid "Welcome to Twenty: Please Confirm Your Email"
msgstr "歡迎來到 Twenty：請確認您的電子郵件"

#. js-lingui-id: 60h12G
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "Whatsapp Integration"
msgstr ""

#. js-lingui-id: VFwGfG
#: src/modules/chatbot/standard-objects/chatbot.workspace-entity.ts
msgid "Whatsapp Integrations"
msgstr ""

#. js-lingui-id: thcy+J
#: src/modules/whatsapp-integration/standard-objects/whatsapp-integration.workspace-entity.ts
msgid "WhatsappIntegrations"
msgstr ""

#. js-lingui-id: l4lzEZ
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Whether boleto issuance step completed"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eEIg9i
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Whether cost identification step completed"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Y+Ontb
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Whether invoice issuance step completed"
msgstr ""

#. js-lingui-id: qbVL8p
#: src/modules/company-financial-closing-execution/standard-objects/company-financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Whether the charge value was successfully calculated"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 89i9Aa
#: src/modules/financial-closing-execution/standard-objects/financial-closing-execution.workspace-entity.ts
msgid "Whether the company search step completed"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bLt/0J
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
msgid "Workflow"
msgstr "Workflow"

#. js-lingui-id: hdtWQn
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow automated triggers linked to the workflow."
msgstr "與工作流程相關的自動化觸發器。"

#. js-lingui-id: vwSkSW
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow linked to the run."
msgstr "與運行相關的工作流程。"

#. js-lingui-id: y9tnFx
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow record position"
msgstr "工作流程記錄位置"

#. js-lingui-id: 5vIcqC
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Run"
msgstr "Workflow 運行"

#. js-lingui-id: 3Iz+qz
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run ended at"
msgstr "工作流程運行結束於"

#. js-lingui-id: NKQlas
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run enqueued at"
msgstr "工作流程運行排入佇列於"

#. js-lingui-id: IUaK6s
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run position"
msgstr "工作流程運行位置"

#. js-lingui-id: zaN7tH
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run started at"
msgstr "工作流程運行開始於"

#. js-lingui-id: 1TU2A8
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow run status"
msgstr "工作流程運行狀態"

#. js-lingui-id: u6DF/V
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Runs"
msgstr "Workflow 運行"

#. js-lingui-id: 9nOy7k
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow runs linked to the version."
msgstr "與版本相關的工作流程運行。"

#. js-lingui-id: c37F3j
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow runs linked to the workflow."
msgstr "與工作流程相關的工作流程運行。"

#. js-lingui-id: lTXctu
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow version"
msgstr "Workflow 版本"

#. js-lingui-id: +wYPET
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Version"
msgstr "Workflow 版本"

#. js-lingui-id: n4/IOE
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-has-steps.ts
msgid "Workflow version does not contain at least one step"
msgstr "工作流版本不包含至少一個步驟"

#. js-lingui-id: k4DPlQ
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-trigger-is-defined.util.ts
msgid "Workflow version does not contain trigger"
msgstr "工作流版本未包含觸發器"

#. js-lingui-id: bqFL4g
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-is-draft.util.ts
msgid "Workflow version is not in draft status"
msgstr "工作流版本不在草稿狀態"

#. js-lingui-id: CocTJJ
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts
msgid "Workflow version linked to the run."
msgstr "與運行相關的 Workflow 版本。"

#. js-lingui-id: 9l+pJT
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow version position"
msgstr "Workflow 版本位置"

#. js-lingui-id: OCyhkn
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "Workflow Versions"
msgstr "Workflow 版本"

#. js-lingui-id: 018fP9
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflow versions linked to the workflow."
msgstr "與工作流程相關的 Workflow 版本。"

#. js-lingui-id: s7p+TL
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowAutomatedTrigger"
msgstr "工作流自動化觸發器"

#. js-lingui-id: 96bCgZ
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowAutomatedTrigger workflow"
msgstr "Workflow自動化觸發器工作流程"

#. js-lingui-id: 5z92T9
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-automated-trigger.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowAutomatedTriggers"
msgstr "工作流自動化觸發器"

#. js-lingui-id: woYYQq
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts
msgid "Workflows"
msgstr "Workflow"

#. js-lingui-id: urCUgs
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowVersion"
msgstr "Workflow 版本"

#. js-lingui-id: b4kire
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts
msgid "WorkflowVersion workflow"
msgstr "Workflow 版本工作流程"

#. js-lingui-id: rklt6M
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Workspace is not ready to welcome new members"
msgstr "工作區尚未準備好迎接新成員"

#. js-lingui-id: CbGxon
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member"
msgstr "工作區成員"

#. js-lingui-id: qc38qR
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts
msgid "Workspace Member"
msgstr "工作區成員"

#. js-lingui-id: R1S9pO
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member avatar"
msgstr "工作區成員頭像"

#. js-lingui-id: 5VCX7o
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member name"
msgstr "工作區成員名稱"

#. js-lingui-id: NiUpuN
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace member position"
msgstr "工作區成員職位"

#. js-lingui-id: YCAEr+
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts
msgid "Workspace Members"
msgstr "工作區成員"

#. js-lingui-id: Gu6kUh
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "Workspace owner"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wXBT2b
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
msgid "Workspace owner primary e-mail"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bBr+RW
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required"
msgstr "需要 WorkspaceId"

#. js-lingui-id: kjLpTn
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view field."
msgstr "建立檢視欄位需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: zWj6VZ
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view filter group."
msgstr "建立檢視篩選組需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: jQMXtD
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view filter."
msgstr "建立檢視篩選器需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: NAoJAX
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view group."
msgstr "建立檢視群組需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: hU1QaN
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view sort."
msgstr "建立檢視排序需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: jtb/lI
#: src/engine/core-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view."
msgstr "建立檢視需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: EtzFC0
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts
msgid "WorkspaceMember"
msgstr "工作區成員"

#. js-lingui-id: pmt7u4
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspaces/standard-objects/tenant.workspace-entity.ts
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
msgid "Workspaces"
msgstr ""

#. js-lingui-id: laxJ8N
#: src/modules/workspaces/standard-objects/owner.workspace-entity.ts
msgid "Workspaces linked to the person."
msgstr ""

#. js-lingui-id: fV2Bu6
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Wrong password"
msgstr "密碼錯誤"

#. js-lingui-id: 0gv+T2
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "X"
msgstr "X"

#. js-lingui-id: z+7x/s
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "You must be authenticated to perform this action."
msgstr "您必須經過身份驗證才能執行此操作。"

#. js-lingui-id: 8pqpv/
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
msgid "Your app version is out of date. Please refresh the page to continue."
msgstr "您的應用程式版本已過時。請重新整理頁面以繼續。"

#. js-lingui-id: bTyBrW
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Your Password Has Been Successfully Changed"
msgstr "您的密碼已成功更改"

#. js-lingui-id: vPccnr
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts
msgid "Your team member responsible for managing the company account"
msgstr "負責管理公司帳戶的團隊成員"

#. js-lingui-id: ej/tZF
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
msgid "Your workspace has been updated with a new data model. Please refresh the page."
msgstr "您的工作區已更新了新數據模型。請刷新頁面。"
